{"count": 190, "records": [{"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/978/ea22a0a1-8bb5-4a69-b366-468f7acf49f4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/979/28381360-435d-4fde-8b17-b7eeace313c5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/980/c14b03a9-95b8-497b-ae06-d87fc7b7d9f6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/981/0988013c-b69d-4460-b0f1-f20ed0a7fc15.jpg"], "title": "Consell de les Dones de Sant Mart\u00ed ", "point": [2.20456790000003, 41.4014008], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-02-01T18:00:00+01:00", "address": "Carrer del Joncar, 35, 08005 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-01T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-536"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-01T18:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Com abordem la salut als barris: El  Pla Municipal de Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "point": [2.14809270000001, 41.4065201], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-02-02T19:00:00+01:00", "address": "Carrer del Marqu\u00e8s de Santa Ana, 4, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-02T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-16"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/78/cc6904bd-1571-4bbc-b5d2-350d7e4bc658.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/79/bfe3e546-e82e-44cf-a670-f6fbd653d079.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/80/f9657a7a-cd6f-42ce-8111-3a04bb6d9132.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/81/b7c7b56c-fe1f-4aeb-92a9-e7592fb9ee01.JPG"], "title": "Consell de Salut de Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.14779929999997, 41.4066751], "value": 22, "attendeeCount": 22, "startTime": "2016-02-02T19:00:00+01:00", "address": "Carrer del Marqu\u00e8s de Santa Ana, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-02T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-292"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-02T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/546/57d8b55a-2bd2-4c13-9dcb-858a13131510.png"], "title": "Consells de barri de la Barceloneta", "point": [2.1923587, 41.3802854], "value": 88, "attendeeCount": 88, "startTime": "2016-02-03T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Conreria, 9, 08003 Barcelona, Barcelona, Spain", "endTime": "2016-02-03T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-01-3"}, {"attachments": [], "title": "Consell sectorial de Dones", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 23, "attendeeCount": 23, "startTime": "2016-02-03T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-03T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-18"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-03T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Debat Pla d'Actuaci\u00f3 del Districte en el  Consell de Barri Sagrada Fam\u00edlia", "point": [2.17964299999994, 41.4039541], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-02-08T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Padilla, 210, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-08T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-225"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-08T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.17725670000004, 41.4050036], "value": 50, "attendeeCount": 50, "startTime": "2016-02-09T19:15:00+01:00", "address": "Carrer de Mallorca, 425, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-09T21:15:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-34"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-09T19:15:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/545/ed28d1ef-87be-4684-bc3e-320b7759da0a.jpg"], "title": "Consells de barri del G\u00f2tic ", "point": [2.17902400000003, 41.3815653], "value": 79, "attendeeCount": 79, "startTime": "2016-02-09T20:00:00+01:00", "address": "Carrer del Regomir, 3, 08002 Barcelona, Barcelona, Spain", "endTime": "2016-02-09T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-01-4"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-09T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/550/85f487e9-4896-4895-adab-b0540f6f6151.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/551/a2a8279a-3389-4cc2-9054-a2809fbf54d0.png"], "title": "Consells de barri del Casc Antic", "point": [2.18166110000004, 41.3873892], "value": 40, "attendeeCount": 40, "startTime": "2016-02-10T20:00:00+01:00", "address": "Carrer del Comer\u00e7, 36, 08003 Barcelona, Barcelona, Spain", "endTime": "2016-02-10T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-01-6"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-10T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.18256999999994, 41.39551], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-02-11T18:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a Fort Pienc, 4, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-11T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-35"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-11T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1153/e489fa98-05a4-424d-bac3-224b7c61bc06.jpg"], "title": "Turisme i usos de l'espai p\u00fablic\t", "point": [2.20135040000002, 41.4040134], "value": 56, "attendeeCount": 56, "startTime": "2016-02-11T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Pallars, 277, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-11T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-15"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-11T19:30:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/566/a100dead-6782-47b9-9ec9-73f34f78532d.jpg"], "title": "Consells de barri del Raval", "point": [2.16732669999999, 41.3769021], "value": 99, "attendeeCount": 99, "startTime": "2016-02-11T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Reina Am\u00e0lia, 31, 08001 Barcelona, Barcelona, Spain", "endTime": "2016-02-11T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-01-7"}, {"attachments": [], "title": "Consell de Salut de les Corts ", "point": [2.12977230000001, 41.3856177], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-02-11T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Comas, 18, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-11T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-133"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-11T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.16276330000005, 41.3773983], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-02-15T18:30:00+01:00", "address": "Carrer del Comte Borrell, 44, 08015 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-15T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-36"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-15T18:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/286/6bb4c49e-41f3-491f-abbd-6b60b67942d4.jpg"], "title": "Consell Salut de Districte de Sants-Montju\u00efc", "point": [2.14223990000005, 41.3754205], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-02-15T19:00:00+01:00", "address": "Carrer Creu Coberta, 104, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-15T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-39"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-15T19:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.15889820000007, 41.3902888], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-02-16T18:00:00+01:00", "address": "Carrer d'Enric Granados, 47, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-16T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-228"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-16T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1147/16c9e8f3-39e8-4ce2-8e69-adbef653de18.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1148/4fb76681-f2fa-48d6-a60f-936fe85ec28e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1149/a1412838-44fd-41f7-a138-784dba47ad97.JPG"], "title": "Salut p\u00fablica: qualitat de l'aire i al\u00b7l\u00e8rgies", "point": [2.19936159999997, 41.4162013], "value": 22, "attendeeCount": 22, "startTime": "2016-02-16T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a Angeleta Ferrer 2, 08020 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-16T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-63"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-16T19:30:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell sectorial de la Gent Gran\t", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-02-17T11:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, 08012 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-17T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-17"}, {"attachments": [], "title": "Envelliment Actiu", "point": [2.13689410000006, 41.3752708], "value": 40, "attendeeCount": 40, "startTime": "2016-02-17T11:00:00+01:00", "address": "Carrer de Sants, 79, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-17T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-255"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-17T11:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell Salut de Districte d'Horta-Guinard\u00f3", "point": [2.17359139999996, 41.4162413], "value": 40, "attendeeCount": 40, "startTime": "2016-02-17T17:30:00+01:00", "address": "Ronda del Guinard\u00f3, 113-141, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-17T19:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-40"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-17T17:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Informaci\u00f3 Pam-PAD i propostes col\u2022lectiu persones amb discapacitat", "point": [2.15763130000005, 41.4002612], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-02-17T18:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-17T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-361"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-17T18:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/527/e1a9ce2b-b8d0-43c4-898f-0349ea6e9905.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/528/9b45e8ff-c104-4a98-8895-0e2dcbf11044.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/529/9dfea89c-9cf1-4596-83eb-5655f9466043.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/530/fbff1c6f-3eb5-46d5-aa9f-03c7196f5e90.jpg"], "title": "Consell Salut de Districte de l'Eixample", "point": [2.16908599999999, 41.3956857], "value": 46, "attendeeCount": 46, "startTime": "2016-02-17T19:30:00+01:00", "address": "Carrer d'Arag\u00f3, 311, 08009 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-17T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-41"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-17T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/726/b39c3ad0-1966-485b-a24d-38a7ae6eba5c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/727/4e37e112-9664-478a-9985-befc7c7cba48.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/728/bd29a8bb-10f0-4aeb-8948-4c85136c12dd.jpg"], "title": "Apoderament i diagnosi del districte en el Pla d'Habitatge de Barcelona (PHB)", "point": [2.12977230000001, 41.3856177], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-02-17T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Comas, 18, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-135"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-17T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Una altra economia \u00e9s possible als barris de La Marina i Poble Sec? ", "point": [2.16255130000002, 41.3720645], "value": 21, "attendeeCount": 21, "startTime": "2016-02-18T11:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Sortidor, 12, 08004 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-18T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-253"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-18T11:00:00+01:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell Salut de Districte de Ciutat Vella", "point": [2.16939939999997, 41.383893], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-02-18T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Bonsucc\u00e9s, 3, 08001 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-18T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-42"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/519/896e474e-96ad-49dc-abc2-764eb530bcd1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/520/4c398ca9-ee72-447a-8319-7abe423ff743.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/521/b13da17a-b753-43ac-8cdf-653b34a7643a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/522/dc5c36e3-c2b5-4754-92ef-146ab76c377e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/524/049d6d7b-6e9b-4a88-bbc6-1c5fb0a6164f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/525/03f72415-090e-443b-8a92-a71730af2e89.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/526/cc635b03-4131-410f-a517-de2646a177ad.jpg"], "title": "Diagnosi del districte de Sant Mart\u00ed en el Pla d'Habitatge de Barcelona", "point": [2.20896870000001, 41.4227561], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-02-18T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Pere Verg\u00e9s, 1, 08020 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-18T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-64"}, {"attachments": [], "title": "Consell Salut de Districte de Gr\u00e0cia", "point": [2.15788109999994, 41.3999887], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-02-18T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, 08012 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-18T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-43"}, {"attachments": [], "title": "Revisi\u00f3 del nomencl\u00e0tor del districte de Sant Andreu", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-02-18T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-18T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-81"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-18T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell Salut de Districte de Sant Mart\u00ed", "point": [2.19216080000001, 41.408546], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-02-19T18:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Valent\u00ed Almirall, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-19T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-44"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-19T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "JORNADA DE TREBALL PER LA  ELABORACI\u00d3 DEL PLA INTEGRAL CONTRA LA POBRESA A NOU BARRIS .", "point": [2.17835639999998, 41.4606704], "value": 115, "attendeeCount": 115, "startTime": "2016-02-20T10:30:00+01:00", "address": "Centre C\u00edvic Zona Nord, Carrer de Vallcivera, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-20T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-138"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-20T10:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consulta veinal Ciutat Meridiana", "point": [2.1781714, 41.4605794], "value": 1030, "attendeeCount": 1030, "startTime": "2016-02-20T13:00:00+01:00", "address": "08033, Carrer de Vallcivera, 14, 08033 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-20T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-559"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-20T13:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/740/9eeddd41-8c3f-4cb6-ae5d-b1793ee56202.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/741/7d1622a6-2d9a-4249-99eb-a3f7f240df44.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/742/101c6028-dfbb-4964-a935-fe5da0b40f32.jpg"], "title": "Apoderament i diagnosi del districte en el PHB ", "point": [2.16499750000003, 41.4361918], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-02-22T19:00:00+01:00", "address": "Passeig d'Urr\u00fatia, 17, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-22T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-147"}, {"attachments": [], "title": "Consell Sectorial Escolar", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-02-22T19:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-22T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-309"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-22T19:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1144/65557224-92c2-4e47-bb34-f4404e003bd7.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1145/aee2ac5d-cf19-4635-96b0-0e76fa43f9d9.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1146/d90662ac-ab74-4800-bde6-a7d62c8ecfbc.JPG"], "title": "Conviv\u00e8ncia i intercultural, en el Consell de Barri del Bes\u00f2s i el Maresme\t", "point": [2.21181509999997, 41.4164839], "value": 100, "attendeeCount": 100, "startTime": "2016-02-22T19:30:00+01:00", "address": "Rambla de Prim, 87, 08019 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-22T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-19"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-22T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/89/12afe248-fd5a-42fa-babf-cde2744b4612.jpg"], "title": "La gent gran a Ciutat Vella", "point": [2.16732669999999, 41.3769021], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-02-23T17:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Reina Am\u00e0lia, 31, 08001 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-23T19:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-290"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-23T17:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/361/0d3feaea-8bca-43d0-8d93-8a9b4933ff6d.jpg"], "title": "Consell Salut de Districte de Nou Barris", "point": [2.17104730000005, 41.4371196], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-02-23T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a Major de Nou Barris, 1, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-23T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-45"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-23T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell Sectorial de Comer\u00e7", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-02-24T16:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, 08012 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-24T18:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-310"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-24T16:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/407/9fb2ee5e-b60e-4376-aadc-4611d8c28120.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/501/c819aecb-4d24-49ee-b3c1-bda598212b29.jpg"], "title": "Consell Salut de Districte de Sant Andreu", "point": [2.19132990000003, 41.4334599], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-02-24T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Sant Adri\u00e0, 18, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-24T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-46"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-24T19:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Pacificaci\u00f3 de la Meridiana (i entorns), en el Consell de Barri de Clot i Camp de l'Arpa", "point": [2.19216080000001, 41.408546], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-02-24T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Valent\u00ed Almirall, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-24T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-23"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-24T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/677/098ccff5-4a25-479e-876e-ac04d4218481.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/678/aea9f34b-312e-4cc5-98aa-ffd76e8ba106.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/679/7dbd7279-7973-4670-a25b-af393f7a5a50.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/680/6d306256-8b63-42a6-a146-a2e4beca0303.jpg"], "title": "Barris acollidors", "point": [2.16753349999999, 41.3718394], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-02-25T12:00:00+01:00", "address": "Passeig de Montju\u00efc, 70, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-25T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-241"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-25T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "La gent gran a Ciutat Vella", "point": [2.16750419999994, 41.3817094], "value": 42, "attendeeCount": 42, "startTime": "2016-02-25T18:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de les Caramelles, 3, 08001 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-25T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-291"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-25T18:00:00+01:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1150/b160c319-4fe3-48e8-8259-f5312b9a0526.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1151/141c2c12-cc6e-4561-bd83-e0b401851ed9.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1152/00ab1d55-d66d-47ae-9bd3-6ff093d2e6dc.JPG"], "title": "Oci nocturn responsable, en el Consell de Barri del Parc i de la Vila Ol\u00edmpica", "point": [2.19125750000001, 41.3969213], "value": 85, "attendeeCount": 85, "startTime": "2016-02-25T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Pamplona, 88, 08018 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-25T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-62"}, {"attachments": [], "title": "Com revitalitzem el pol\u00edgon industriall de Bon Pastor? ", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-02-25T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-25T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-78"}, {"attachments": [], "title": "Mercat de l'Abaceria Central", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 81, "attendeeCount": 81, "startTime": "2016-02-25T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-25T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-312"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-25T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1201/6830d544-aa3c-474f-b045-44b3479c1133.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1202/1a079f09-dc94-4c7d-9e92-4d13e266778e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1203/713054a7-9797-4268-ae57-1a0dc2fd04bd.jpg"], "title": "La relaci\u00f3 del districte amb Collserola", "point": [2.15749519999997, 41.4457591], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-02-27T12:00:00+01:00", "address": "Can Masd\u00e9u, 08035 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-27T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-145"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-27T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "La proximitat com a motor de desenvolupament econ\u00f2mic i social", "point": [2.16893129999994, 41.3814905], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-02-29T11:30:00+01:00", "address": "Carrer del Carme, 47, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-29T13:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-302"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-29T11:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/127/8ad29515-ba6a-4583-8ae2-96f7771777da.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/214/1be0720b-88e1-49ee-8933-903e8cd25154.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/215/4550526b-cc4e-402a-a26a-9739cc72c876.jpg"], "title": "Consell sectorial de persones amb discapacitat", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-02-29T18:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-29T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-333"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-29T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/107/71ebd8b8-3043-4c78-a25d-2b9be32106f1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/108/1ab17540-03c8-4bed-8c7b-93a1346816a3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/109/69f69d9a-e1c8-4709-91ac-8a9f947cb6f7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/110/68934ee3-275a-4da8-9fd7-8622ab077448.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/111/190c7f30-3cbd-4dc1-91b8-9c588e61c74e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/112/5a3a09dc-c217-4c24-9667-40b9852304f5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/113/4f55badf-5ea6-4933-9717-4530885c9ac0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/114/63ec1237-f1f0-4545-b9ba-8d59c78d10a3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/115/1248bc2f-d25b-48a3-88eb-e7b8c487684a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/116/e2e29a8c-89d2-452a-bde4-15e1f7a8cc54.jpg"], "title": "Equipaments esportius al districte Sants - Montju\u00efc", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-02-29T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-29T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-334"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-29T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/930/752c5e3c-0066-4ebe-ab36-74c4e6180029.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/931/3ccef68c-3710-47f0-9002-8b8b74c338ce.jpg"], "title": "Apoderament i diagnosi del Districte en el Pla d'Habitatge per estudiar nous models de tinen\u00e7a d'habitatge", "point": [2.20500830000003, 41.4347561], "value": 6, "attendeeCount": 6, "startTime": "2016-02-29T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a Robert Gerhard, 3, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-29T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-90"}, {"attachments": [], "title": "El dret a la cultura i la gesti\u00f3 p\u00fablico-comunit\u00e0ria", "point": [2.12851699999999, 41.384146], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-02-29T19:30:00+01:00", "address": "carrer Eugeni d'Ors,12, 08028 Barcelona", "endTime": "2016-02-29T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-121"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-29T19:30:00+01:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/84/4d329b05-b9c3-4010-92e7-34e2dd3af30d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/85/195827e3-51a7-4762-ade8-1abd679c745b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/86/90ef87b7-7bb6-4239-b2d9-9baea4570a61.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/87/d6f55f1d-baf0-496d-9afb-25c9428bb011.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/88/2d2edc21-cfda-4dab-bccd-cfc2709b86af.JPG"], "title": "Oportunitats per les dones migrades", "point": [2.15973819999999, 41.3727329], "value": 5, "attendeeCount": 5, "startTime": "2016-02-29T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Conc\u00f2rdia, 33 3, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-02-29T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-236"}, {"attachments": [], "title": "Consell de Barri El Coll", "point": [2.14990269999998, 41.4185924], "value": 47, "attendeeCount": 47, "startTime": "2016-02-29T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de l'Aldea, 15, 08023 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-29T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-330"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/82/ba37176a-1d76-4e5f-8fc0-2fe3126982b5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/83/a2b0bb29-ba23-4e40-bb6c-53ce56de64db.jpg"], "title": "Mirada feminista al Pla d'Actuaci\u00f3 de Districte", "point": [2.16908599999999, 41.3956857], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-02-29T20:00:00+01:00", "address": "Carrer Arag\u00f3, 311, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-02-29T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-352"}], "_id": {"timestamp": "2016-02-29T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/117/a74234b3-f589-4266-a908-95ca6674b157.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/118/65497996-e816-4293-ba8d-55542e3aecdf.jpg"], "title": "La gent gran a Ciutat Vella", "point": [2.18228550000003, 41.3860942], "value": 40, "attendeeCount": 40, "startTime": "2016-03-01T12:00:00+01:00", "address": "Carrer del Rec, 21-23, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-01T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-294"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-01T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Molt m\u00e9s que comer\u00e7 i turisme , comer\u00e7 i turisme de proximitat i inclusiu!", "point": [2.12986660000001, 41.3838117], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-03-01T13:00:00+01:00", "address": "Travessera de les Corts, 215, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-01T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-129"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-01T13:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "La gent gran a Ciutat Vella", "point": [2.19244709999998, 41.3803634], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-01T18:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Conreria, 1-9, 08003 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-01T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-295"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-01T18:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Patrimoni i mem\u00f2ria dels barris", "point": [2.17417950000004, 41.4180523], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-01T19:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Salvador Riera, 2, 08041 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-01T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-266"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-01T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/92/137d6869-cc6d-4b2d-831c-8cc1f0c53f11.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/93/288b99f2-4772-47c2-83e6-27fc1655ecbb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/94/9028538c-c49d-4e61-baf8-59b79b4565c4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/95/278a3b0b-92a8-4b1b-b16b-dd0ad85f6a68.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/96/ce7e4349-7471-46d4-b575-9c24b91ecd6b.jpg"], "title": "Superilles al districte de Sant Mart\u00ed", "point": [2.2045177, 41.4013572], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-01T19:30:00+01:00", "address": "Carrer del Joncar, 35, 08005 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-01T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-67"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/948/84a51802-f334-4b85-b854-d1197f296af2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/949/cf26baa3-a3c1-493c-8545-f75f433d52c9.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/950/d0ae2891-a49e-4796-9d18-b84cb768d435.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/951/a5546438-6ce0-43c5-8842-0f13a164b5b3.jpg"], "title": "Emerg\u00e8ncia habitacional a la Marina", "point": [2.14151119999997, 41.3571263], "value": 28, "attendeeCount": 28, "startTime": "2016-03-01T19:30:00+01:00", "address": "Passeig de la Zona Franca, 116, 08038 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-01T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-556"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-01T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell Sectorial de Cultura", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 37, "attendeeCount": 37, "startTime": "2016-03-01T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-01T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-331"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-01T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/187/9729b4b4-996d-4e58-b25e-5bd9e809249d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/188/906c0567-1c98-41cc-96be-9edcd23e3739.jpg"], "title": "La diversitat funcional i la ciutat", "point": [2.13454550000006, 41.3635308], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-02T12:30:00+01:00", "address": "Gran Via de les Corts Catalanes, 120-126, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-02T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-317"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-02T12:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/90/bbdff87d-266f-480b-868d-43304e8e0fa9.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/91/ddaeca02-2f0c-41aa-a7bf-f0e41d87bbdf.jpg"], "title": "Diversitat funcional i autonomia personal\t", "point": [2.19185360000006, 41.434568], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-03-02T13:30:00+01:00", "address": "Carrer del Segre, 24, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-02T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-29"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-02T13:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.12159020000001, 41.3997975], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-02T18:00:00+01:00", "address": "Carrer Major de Sarri\u00e0, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-02T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-457"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-02T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/145/f4d1f464-b812-4f1d-9411-a949c613a411.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/146/6ee0e53f-952a-47bf-bc85-dc0cdc7b3405.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/147/96c5cacd-86fe-41c6-a2b3-2e98570fe0b0.jpg"], "title": "Cooperant fem les altres economies.", "point": [2.19078000000002, 41.43373], "value": 46, "attendeeCount": 46, "startTime": "2016-03-02T19:00:00+01:00", "address": "Ateneu Harmonia. Carrer de Sant Adri\u00e0, 20, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-02T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-187"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-02T19:00:00+01:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/425/16094b9d-cdde-47d3-9d3d-fc8e29e9a214.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/426/f80e57cd-c8cd-4ac4-ad91-6bc037f861d9.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/427/106f89a0-b437-4ee6-b8c1-d516a4bf2365.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/428/1a825f05-b42f-40d4-a9be-16582930fc08.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/429/261dc8e7-b382-4405-a1c8-0bfe8a236f67.jpg"], "title": "Les condicions de l'habitatge a Ciutat Vella", "point": [2.17863339999997, 41.3881955], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-02T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Sant Pere M\u00e9s Baix, 70, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-02T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-325"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/128/cb0da58d-b681-42fd-b2ba-d377b07899bf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/129/51820f80-fae8-4b55-9e1f-2e61bcae79f3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/130/3d030b6f-7895-418f-9b95-ed9e9d3cb831.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/131/9fc1f321-1651-4107-a405-2a374057c6d2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/132/6e4bc7e4-06af-4695-9040-3de6332aa5ea.jpg"], "title": "Innovaci\u00f3 pedag\u00f2gica", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-02T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-02T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-265"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/120/c267cad7-7bac-4a67-94c8-9d49e3f03cb2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/121/58218976-2245-4d8a-9524-9e9714a2c784.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/122/b108509a-2dad-4f8a-9779-2c48dda03d92.jpg"], "title": "La gent gran a Ciutat Vella", "point": [2.17972639999994, 41.3816504], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-02T19:30:00+01:00", "address": "Carrer del Correu Vell, 5, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-02T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-296"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-02T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/226/91b74a5c-915b-4a6d-8006-c370e944afb7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/227/54565c6b-9ee6-4e9f-8b9e-7d204faaa4d2.jpg"], "title": "Estrat\u00e8gies per l'\u00e8xit escolar", "point": [2.13708259999999, 41.3715521], "value": 23, "attendeeCount": 23, "startTime": "2016-03-03T11:00:00+01:00", "address": "Serveis Educatius, Carrer d'Olzinelles, 73, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-03T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-249"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-03T11:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Crian\u00e7a, cura i educaci\u00f3!", "point": [2.12504290000004, 41.3784714], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-03T11:30:00+01:00", "address": "Carrer de Benavent, 20, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-03T13:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-126"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/157/20710a31-62b3-4cfc-98a7-a6acf9e9552b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/158/980bf3b0-e7ba-4f89-a1a3-95c2fa0ab614.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/159/f36ef7f0-4716-45e4-9393-ea75c07f4bb3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/160/4e6a72a4-d335-4317-9ec6-cc7b0d2448d4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/161/3966028a-e2fb-4a72-8abd-38e482db5f83.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/162/f20cf3a7-3cc1-4dc3-bf5c-2c2ad77fbd2f.jpg"], "title": "Oportunitats per les dones migrades", "point": [2.15973819999999, 41.3727329], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-03-03T11:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Conc\u00f2rdia, 33, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-03T13:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-237"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-03T11:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/123/826cbbeb-cbf7-475b-8fb1-d9391e87d61b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/124/28ba1fc1-8b05-447f-8df3-8561fe935a5d.jpg"], "title": "Pla de comer\u00e7 al districte de Sant Andreu ", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-03T15:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-03T17:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-107"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-03T15:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Usos de la pla\u00e7a Botticelli", "point": [2.1508953, 41.4318804], "value": 40, "attendeeCount": 40, "startTime": "2016-03-03T19:00:00+01:00", "address": "Avinguda del Cardenal Vidal i Barraquer, 45, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-03T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-272"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-03T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/97/a2380c98-558f-4904-b770-f4a70b8c6e00.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/98/9feac5a5-e50c-424f-ac4f-2a4eecb3d665.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/99/c22538e7-85bf-430c-b376-2126b8e9fbdf.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/100/efb68a74-8c3a-4afa-8173-361aeb9c96ee.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/101/e58bfbce-3b7b-4fce-979a-bc39257bd2fb.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/102/90863432-ca7e-4481-a39a-d4d78b50644c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/103/1b9ff0c4-cbbd-47b5-b353-2468fa0691b0.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/104/cbd7e003-e398-4ada-b47b-464f461339b1.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/105/590bc28e-515a-439c-b23d-d317db709ec0.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/106/68ad8580-a1bc-418d-a5d5-57772639f5fd.JPG"], "title": "Gesti\u00f3 c\u00edvica a Sant Mart\u00ed\t", "point": [2.19199630000003, 41.40891], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-03-03T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Valent\u00ed Almirall, 1, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-03T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-24"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/330/65a61368-7e12-4ccd-aabf-ccb38c712a24.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/331/ab8bc9b2-028c-4af3-9a82-aa1428716afe.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/332/812ffd80-1f9b-4f97-842f-29cc44c4cfd2.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/333/870e58c7-2229-4747-a67c-4abd82b119e7.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/334/84d86066-90f4-4256-94f4-28e7fc692f30.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/335/d0b399bc-d67f-4186-ab78-7bf4c4a7cec2.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/336/8ccf7b4b-283b-4394-9850-b6d4cc1afc95.JPG"], "title": "Desenvolupament econ\u00f2mic, economia social i comer\u00e7 de proximitat", "point": [2.10250940000003, 41.4153746], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-03T19:30:00+01:00", "address": "Carrer dels Reis Cat\u00f2lics, 16-34, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-03T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-182"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-03T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/119/b123cdaf-c55a-4338-a22a-d1ba118eace9.jpg"], "title": "La gent gran a Ciutat Vella", "point": [2.16939939999997, 41.383893], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-04T11:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Bonsucc\u00e9s, 3, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-04T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-303"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-04T11:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/395/64623423-d7f7-4512-ad44-880a36db1526.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/396/89f7bbb0-b132-4fd6-ba03-1d548c1404eb.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/397/c286de83-1309-4d9c-aa90-f6a8b0e6fd91.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/398/7876ccb8-8767-4dac-bccd-811d02a34b89.jpg"], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.1228863, 41.3994095], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-04T12:00:00+01:00", "address": "Carrer de Pere Figuera i Serra, 10, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-04T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-458"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-04T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/391/26d9e0c9-e50a-47ad-92e4-15cf2eef5a63.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/392/3e6e5cd7-8317-4298-a96e-ec661f2621f4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/393/bfe3e370-574c-4770-a53e-a9ce428c67d0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/394/5b11bd35-605b-45eb-a53f-332f52299712.jpg"], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.09103709999999, 41.4281647], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-04T18:00:00+01:00", "address": "Carretera de Vallvidrera a Sant Cugat, 98, 08017 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-04T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-459"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-04T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/133/160744d3-2f5b-4d1a-9af6-a79e6f841025.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/209/1b8d29f7-5dea-4887-845f-1f4fbb7f3cb0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/210/6bffe21e-b185-4dc3-a128-72d59d70e13a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/211/f5f0cf02-cf5d-477f-ac8f-38b19cc7bced.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/212/fad67dbb-4b46-4d7f-976d-5f6986535415.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/213/c28d6cd9-f5e8-470e-934a-1505e6959ca5.jpg"], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere", "point": [2.19087009999998, 41.4497009], "value": 27, "attendeeCount": 27, "startTime": "2016-03-04T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Trinitat, 08033 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-04T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-95"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-04T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "La Rambla del Carmel, d'un eix vi\u00e0ri a un eix c\u00edvic!", "point": [2.15839000000005, 41.4236753], "value": 35, "attendeeCount": 35, "startTime": "2016-03-05T11:00:00+01:00", "address": "Carrer dels Agudells, 37-45, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-269"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-05T11:00:00+01:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/698/a3c54b12-60b3-4f65-b31d-2891d0d43a10.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/699/b36b864d-12fa-41ed-beaf-8d520bd71e79.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/700/2593d28c-54e6-4887-b8d5-7160acbc295d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/701/548abae2-ff4c-4406-9daa-7f9a216bc7aa.jpg"], "title": "El joc a la ciutat. On juguen els nens i les nenes de Ciutat Vella?", "point": [2.18956109999999, 41.3796008], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-05T12:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Poeta Bosc\u00e0, 08003 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-305"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/189/7006ce6d-843b-4545-9c68-4366c8c792b3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/190/3c364d62-3c8a-4c8b-845c-b8153ad854ae.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/191/834052ad-6e74-4379-b75e-9c22d5131413.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/192/7256d4be-3823-4c45-afa5-c48a3502bfc4.jpg"], "title": "El joc a la ciutat", "point": [2.16981499999997, 41.3789785], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-05T12:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de V\u00e1zquez Montalb\u00e1n, 08001 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T14:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-391"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/232/fb9e088e-56ce-4378-808f-fdd2a71956dc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/233/6786264b-3346-4703-8cbc-beb3d2617b4e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/234/aa929794-4332-481e-82a3-80f1113255a3.jpg"], "title": "El joc a la ciutat", "point": [2.17254630000002, 41.3842599], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-03-05T12:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Madrid, 08002 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T14:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-392"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/702/ebafccd7-807d-43d3-9b4a-421e75b56c8d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/703/fec2df63-3023-49ca-adac-6904970f1865.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/704/44b4b6a8-566d-4746-bb40-306616635ed1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/705/e0c51d60-652c-4b0b-8a22-a81c635da1cd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/706/6137056a-28ee-47b4-bf5b-b9118cfaf9ee.jpg"], "title": "Activitats infantils als Centres C\u00edvics i usos dels espais p\u00fablics", "point": [2.17906019999998, 41.3895124], "value": 40, "attendeeCount": 40, "startTime": "2016-03-05T12:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Sant Pere, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T14:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-471"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-05T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/148/4f4e0e02-cfe9-469d-b036-130c9066635c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/149/31256c4d-22c5-41c3-849b-a94a9f78f8f0.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/150/616f2423-c922-4984-96e5-e1585995ef65.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/151/84dfe3fd-bbb0-40ba-8bd3-d8a7f7efcec6.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/152/940a8bbf-e870-4caa-a189-fdab9a17cddd.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/153/3e34e3ad-5581-42eb-b56a-6f1749e7aa38.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/154/de4829b6-a5b3-41c4-afbe-50dbdc0a9116.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/155/5bbd9697-9990-42fe-a055-07c495a0764c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/156/b96c1238-cbce-4681-bfa7-a7b30c724659.JPG"], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere (La Sagrera)", "point": [2.18988279999996, 41.4248738], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-03-05T12:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Masadas, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-96"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-05T12:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/125/676f460a-dba6-4dd2-8242-fdb12463bbc5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/126/2f3627da-ec9d-4492-b3e2-09239050f29b.jpg"], "title": "Temps de lleure", "point": [2.17233340000007, 41.3727496], "value": 5, "attendeeCount": 5, "startTime": "2016-03-05T14:30:00+01:00", "address": "Carrer de Palaud\u00e0ries, 23, 08004 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-05T16:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-250"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-05T14:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.1404086, 41.3989967], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-07T11:00:00+01:00", "address": "Carrer de Castell\u00f3, 1, 08021 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-07T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-461"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T11:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/144/58b8ba4a-202c-4b37-8fd7-4921f9444280.jpg"], "title": "Comer\u00e7 viu", "point": [2.17172640000001, 41.3824884], "value": 28, "attendeeCount": 28, "startTime": "2016-03-07T15:00:00+01:00", "address": "La Rambla, 99, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-07T17:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-306"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T15:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/436/58ad7858-1762-4424-bdbd-eaed4830b2b8.jpg"], "title": "Pla d'Habitatge de Barcelona: Necessitats d'habitatge a Sarri\u00e0 Sant Gervasi", "point": [2.12970480000001, 41.3996902], "value": 3, "attendeeCount": 3, "startTime": "2016-03-07T18:00:00+01:00", "address": "Biblioteca Clara, Carrer del Doctor Carulla, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-07T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-206"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/163/b8f23ba4-885d-433a-b6d0-efea0d08b637.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/164/ddea9f1d-22f7-4ad3-ab76-53fffe8e0f79.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/165/709be62f-84aa-491e-9d39-92d2a623c672.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/166/e2aee92f-b6df-41f6-89ee-b8043ddaf502.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/388/01961e33-d413-449f-8be0-b748cd7546e4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/389/01349b57-633a-4cb5-ae61-33a47b57dbcd.jpg"], "title": "El model educatiu de Districte ", "point": [2.17977199999996, 41.461056], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-03-07T18:30:00+01:00", "address": "Vallcivera, 3 bis, 08033 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-07T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-140"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T18:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/180/8a8f4fc4-8021-4d72-974b-82e14732f819.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/181/38d2dbc0-f02f-4a8b-ba69-6d71beec9d0d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/182/8df0e03d-0ea3-4a7c-8141-337fb49e2517.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/183/d0bb312c-5e63-4417-93e3-e9aab982e365.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/184/21ed1909-2861-43d4-86bc-451c5cb6f516.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/185/37b23c0c-dfac-434f-ab57-7da85ff35365.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/186/200105f5-f5b6-48b8-952a-292f06e87709.JPG"], "title": "Taula d'esports Sants-Hostafrancs i La Bordeta", "point": [2.13689410000006, 41.3752708], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-07T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Sants, 79, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-07T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-396"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/134/cb96481a-1d05-49a9-a92b-09e00dce4c31.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/135/0a125ea4-c7f8-442b-b614-55dea2fcca38.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/136/b55f2d08-1813-46d1-8763-96bfe1f24fd4.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/137/8f9aba8c-4cb4-4979-8d77-1ea960980d1e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/138/11bb6580-515d-4936-830a-6bb2888c737e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/139/400583ac-1548-453e-bde6-90b69b13a6e8.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/140/de7a42c1-456f-4e1c-aaba-3203baac24d6.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/141/76fffbc0-5944-4388-b921-f9f1b385176b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/142/8db3ff94-ded2-4b71-aa7b-8d5b4029c067.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/143/cafa6fc5-d4b2-472b-a768-c36ea16f8972.JPG"], "title": "Pla Buits i Horts Urbans a l'eix Pere IV, en el Consell de Barri de Poblenou i Proven\u00e7als", "point": [2.19984299999999, 41.4079305], "value": 45, "attendeeCount": 45, "startTime": "2016-03-07T19:30:00+01:00", "address": "Carrer del Marroc, 51, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-07T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-22"}, {"attachments": [], "title": "Consell de Barri", "point": [2.12977230000001, 41.3856177], "value": 45, "attendeeCount": 45, "startTime": "2016-03-07T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Comas, 18, 08028 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-07T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-572"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell de Barri Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "point": [2.16801510000005, 41.4055887], "value": 56, "attendeeCount": 56, "startTime": "2016-03-07T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Sic\u00edlia, 321, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-07T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-193"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-07T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/462/db8843c1-9f8a-4dd0-b946-a2ccdd3325af.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/463/340007bd-9e43-4dd5-9060-5e33bb5bd3ab.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/464/e32da521-75c7-4900-b917-24a7617082fc.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/465/1d733c41-c916-4847-915e-1bf4266fb538.JPG"], "title": "Envelliment digne", "point": [2.14409039999998, 41.4021881], "value": 2, "attendeeCount": 2, "startTime": "2016-03-08T11:00:00+01:00", "address": "Jardins d'Enric Sagnier,, 08006 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-08T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-207"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-08T11:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1118/627d523d-8372-4da7-a2bd-698d1023d28d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1119/70ec80e3-d8cd-499d-b735-3c65d6b0991b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1120/88f216fa-f079-45dd-9bde-1bfd213c191e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1121/7a863988-a59a-45ce-a134-6dc732e2cae3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1122/5ce42a11-2159-4618-a684-613ddac74b66.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1123/b924e0e4-7998-449c-8300-8318a2bf3060.jpg"], "title": "Necessitats i propostes d'habitatge al districte ", "point": [2.13673019999999, 41.4265087], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-03-08T19:00:00+01:00", "address": "Av. del Jord\u00e0, 27, 08035 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-08T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-297"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-08T19:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/167/2a3bd653-7abe-4716-be96-567b1d6d4395.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/168/8fd87e34-8547-47c5-8f54-9c02d2e863ac.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/169/e2787d1a-e029-48e0-95c1-81e9be2871eb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/170/5ed60042-f2b8-450b-b3a0-3cc45267c736.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/390/79db9209-c572-4447-a807-0f7a42ab1f1d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/531/6ac3bc57-cc95-48a7-8908-e3f3ad313478.jpg"], "title": "El model educatiu de Districte", "point": [2.17719149999994, 41.4395997], "value": 35, "attendeeCount": 35, "startTime": "2016-03-09T18:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Font d'en Canyelles, 35, 08016 Barcelona, Barcelona, Spain", "endTime": "2016-03-09T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-141"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-09T18:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/248/d7348399-666b-40d4-8979-1c24669644cd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/249/029d9200-8231-4dbf-b174-bdf52cebbb9e.jpg"], "title": "La diversitat funcional i la ciutat ", "point": [2.14486420000003, 41.3739823], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-09T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Leiva, 41, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-09T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-397"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-09T19:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/171/497c0de8-d86c-4153-a6a1-05ec83a61e0d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/172/89a07190-8852-444f-814c-0632ae349698.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/173/1ce660b8-054e-4f6b-881d-9c2a1cc5de42.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/174/63ca7ee7-d824-4304-98b4-d43ce31f55d8.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/175/c9a40704-809b-4d6b-91df-816ca0847888.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/176/960ce4fd-aea7-4982-9062-fdbb88c74b18.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/177/72681182-ecc8-45ca-8bbc-d3df9a02d743.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/178/4c9cff6c-a6d6-4477-a405-3ef623c73146.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/179/39addba8-6dd9-4309-ba67-a506b13d3859.JPG"], "title": "Pla Sagrera des de Sant Mart\u00ed, en el Consell de Barri de Sant Mart\u00ed Proven\u00e7als i Verneda i la Pau", "point": [2.19676570000001, 41.4230516], "value": 36, "attendeeCount": 36, "startTime": "2016-03-09T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Santander, 7, 08020 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-09T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-61"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-09T19:30:00+01:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/456/323ec6c0-fd45-4ae6-a4fc-8e8d38d7db60.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/457/e79fb443-a340-47e8-a6e2-6032c16c1edf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/458/4b16f81d-03f0-4c9d-a525-b31f7736ccd7.jpg"], "title": "Equipaments antiga Quir\u00f3n", "point": [2.15965819999997, 41.4132199], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-03-09T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Mare de D\u00e9u de la Salut, 87, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-09T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-190"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1138/63e49b77-d4ed-4dd5-b262-6b08f612fe8e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1139/fbfb1af7-4a65-4674-b258-0fb025de5b9e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1140/05a14a7d-ffbc-4b11-97b0-6d01593a9f8c.jpg"], "title": "Necessitats i propostes d'habitatge al districe de Sants-Montju\u00efc", "point": [2.13735109999993, 41.3697792], "value": 27, "attendeeCount": 27, "startTime": "2016-03-09T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Constituci\u00f3, 19, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-09T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-400"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/255/d1dd2ce8-ff90-4d1a-bc79-8bee0364b3f9.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/256/023a2feb-0f1d-4f24-bf3d-670451272e82.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/257/7ad4a78b-2291-4086-a209-13df20d6b8f1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/258/1cdc5633-a216-47ac-8ecd-ac8ff86b0f05.jpg"], "title": "Consell sectorial de Medi Ambient", "point": [2.15763130000005, 41.4002612], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-09T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-09T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-196"}, {"attachments": [], "title": "consell de barri ", "point": [2.13025689999995, 41.3852997], "value": 41, "attendeeCount": 41, "startTime": "2016-03-09T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Comas, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-09T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-573"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-09T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/244/a4a03f27-a370-4c70-87fa-9840ef12edf1.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/245/2711391c-bb2e-4770-85eb-16c4237d9423.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/246/c1aa0d21-9da8-44a2-8cb4-942f2250239e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/247/6bd675d2-4bee-4b27-ac7a-ec9bc30e337e.JPG"], "title": "Consell Sectorial Extraordinari de Gent Gran Sants Montju\u00efc", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 21, "attendeeCount": 21, "startTime": "2016-03-10T18:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-10T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-422"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-10T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Revisi\u00f3 del Pla d'Equipaments del Districte", "point": [2.16658000000007, 41.41315], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-03-10T19:00:00+01:00", "address": "Ronda del Guinard\u00f3, 49, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-10T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-268"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-10T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/193/0020def9-25ab-410e-aa94-28fabe02bcde.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/194/4443bf5f-6624-4f37-b0b0-51ae70110cd8.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/198/3e73e541-3931-46ab-8e33-10a2c08b878b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/201/f1c65f16-fb6d-4968-992a-ca1d54389920.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/202/9574ef36-f42d-4859-b3df-f63acfe35241.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/203/87a0f87b-2083-4da5-89f2-d430d5e6bed3.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/204/46d8ec47-f458-4fa7-ab95-462561db0cfd.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/205/efcfa4d1-2941-447c-9b72-674a561eb04b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/206/aa83e63e-b752-43eb-ad03-7b1408a4d935.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/207/4c15d68d-3e9f-4611-bec4-ae8baa4100e4.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/208/26598010-69cf-4b71-af43-a15204843954.JPG"], "title": "Mem\u00f2ria hist\u00f2rica, identitat de barri, en el Consell de Barri de Diagonal Mar i Front Mar\u00edtim", "point": [2.21024510000007, 41.404527], "value": 56, "attendeeCount": 56, "startTime": "2016-03-10T19:30:00+01:00", "address": "Carrer dels Pellaires, 30, 08019 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-10T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-26"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/228/64a6b485-4d32-40c0-bf0f-c851e329fe16.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/229/b3b55bf5-ceda-47c1-9c56-1e2f028ab3b5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/230/0c306e19-fd4d-408d-882c-ae496d1a7b22.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/231/82afd465-4092-4110-9e14-09dc04e7afeb.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/282/0f6e2014-7233-4dd5-930e-d6b86143d29a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/283/a32f0605-d331-48e6-a181-fe7480fc273d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/284/a302fce7-aa40-4bec-99ea-61f2abae8db3.JPG"], "title": "Mapa escolar del districte de Sant Andreu", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-03-10T19:30:00+01:00", "address": "Espai Bota Carrer Sant Adri\u00e0 18-24, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-10T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-68"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-10T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/562/26f4c8ba-7ed6-404d-9060-a500b3a8f0b6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/563/32fe0a5d-317f-4bcf-bf0e-b03a39e72e85.jpg"], "title": "Consell de Barri Vila de Gr\u00e0cia", "point": [2.15763130000005, 41.4002612], "value": 53, "attendeeCount": 53, "startTime": "2016-03-10T20:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-10T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-191"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-10T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/483/121b3ba2-735b-4eb4-9850-189afb4dfb7c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/484/57572303-9380-4109-829c-cfa862a3ea7a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/485/158a7270-3f0f-458b-9b84-3de991042784.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/486/b3ecbfcd-111c-43a5-8872-a2466261c397.JPG"], "title": "Xarxa comercial. Proximitat i implicaci\u00f3 en el territori", "point": [2.16908599999999, 41.3956857], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-03-10T21:00:00+01:00", "address": "Carrer Arag\u00f3, 311, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-10T23:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-362"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-10T21:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/260/2b088ca8-4425-40bd-9d85-82802b453f9c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/261/a649e7bc-5d27-489d-bdfe-ff5a5ae8556c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/259/2eb52d0a-52c0-4b3e-8f7d-3fd23f8a0fc3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/262/b5eb87fe-4b94-454d-8bc5-683c338023a0.jpg"], "title": "Dones diverses", "point": [2.16732669999999, 41.3769021], "value": 38, "attendeeCount": 38, "startTime": "2016-03-11T12:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Reina Am\u00e0lia, 31, 08001 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-11T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-416"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/419/c5673656-d614-4b30-953c-dbdc3003fbf5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/420/d8d25d44-c059-42d9-b683-de1bc3f1484d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/421/baf3e87c-0f7d-4d63-9ce1-166dff463164.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/422/2d2d72c4-af9f-450f-9101-b5861a7d6250.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/423/9022a42e-662c-4070-ba08-516dc8e64934.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/424/e2a8f608-c916-44f4-b5b0-f0e2e4a81a02.JPG"], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.12144890000002, 41.3991349], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-11T12:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Consell de la Vila, 7, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-11T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-462"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-11T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/430/f85de204-33eb-4246-9164-e98636189178.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/431/5120e86e-db87-4e12-843e-95243e0c6994.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/432/1f631366-d13e-40ec-94e9-45014a146df0.JPG"], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.11564850000002, 41.4052169], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-11T17:30:00+01:00", "address": "Av. de Vallvidrera, 9, 08017 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-11T19:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-463"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-11T17:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Necessitats i propostes d'habitatge al districte (barris de la Vila de Gr\u00e0cia i Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova)", "point": [2.15233260000002, 41.4033032], "value": 0, "attendeeCount": 0, "startTime": "2016-03-11T18:00:00+01:00", "address": "Carrer Gran de Gr\u00e0cia, 190, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-11T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-366"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-11T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Consell de Barri", "point": [2.16184099999998, 41.420692], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-03-11T19:00:00+01:00", "address": "IES Ferran Tallada, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-11T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-571"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-11T19:00:00+01:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/242/e52b2fcb-18ca-4448-a6a0-95e4f1e6ff11.PNG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/243/f144048e-dec5-4df6-8b65-dd219845b64b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/285/4e418436-1008-40e4-bb0f-372b3a76c34f.JPG"], "title": "Definici\u00f3 dels usos de l'antic camp de futbol del c/ Santander ", "point": [2.20500830000003, 41.4347561], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-11T19:30:00+01:00", "address": "Carrer Robert Gerhard, 3, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-11T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-77"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/287/3a716361-f874-4dc1-9b7b-bb5fbd00d8cb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/288/d886cab0-b657-49a9-8b2f-17e2e51cdfea.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/289/792c08b8-5dce-42bf-b7f6-8b934db7eb24.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/290/5f2496e7-d6da-450a-8822-54ac0f90eb2f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/291/426fd107-611c-497b-ae23-4d006bcb06cd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/292/bfeca63b-4f59-40d8-a5b1-bfa54ce671df.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/308/fe6b02d2-1ec3-45e4-8e6e-1aa4e9739989.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/309/901dcbbc-37ac-490f-a80b-c31eae74f73b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/310/a9f89f97-29f7-4cb7-adb9-6eb220c18f77.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/311/e7683758-2081-496c-acb2-a777c407e6f8.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/312/6150c207-e4e8-4078-81e4-3cf867a37d52.jpg"], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere", "point": [2.18165410000006, 41.4260213], "value": 5, "attendeeCount": 5, "startTime": "2016-03-11T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Congr\u00e9s Eucar\u00edstic, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-11T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-97"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/237/7e036ae5-fbda-42d1-9207-43b8ea309a58.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/235/41d01800-1886-4b61-bd8a-1b6ac404de3e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/236/d05720c3-0cc9-493c-8165-fe01a8882e26.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/238/4fc43ac5-0fdb-4ccc-a110-86f49b23bf07.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/239/c9aa2ccc-5a22-47c8-86a7-1cae98d3ee84.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/240/11595dc6-53bf-4b77-b2fc-c93b7451b9d6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/241/a3131558-ab86-4c43-bfbc-419acbd2344e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/304/a671aad6-a619-4195-8598-b73b3c469885.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/305/334337d3-31e5-49cc-b650-00916befdd2a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/306/5e19ca7e-c94f-42a4-bc43-f31daf1ac07e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/307/0e80a934-d5f9-48bd-82f2-ec735a44be14.jpg"], "title": "Impactes del turisme a Ciutat Vella", "point": [2.17744859999993, 41.384055], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-11T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Rei, 08002 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-11T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-307"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-11T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/345/1f340a7b-54b4-4201-9b77-0366fc9eb64c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/346/40aa457a-da18-46be-9cfb-0ce65cca0b6f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/347/27e076a8-5252-4187-8130-73970834d591.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/348/7dff954d-0b8c-4eb6-b178-09d3ae6d2651.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/349/bdb4714f-ca58-45cd-b408-8e4157fc33a8.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/350/a8e8abe5-ef25-4fdc-be04-3ca4e8239b45.jpg"], "title": "La memoria hist\u00f2rica i patrimoni hist\u00f2ric de Nou Barris", "point": [2.17377250000004, 41.4265482], "value": 11, "attendeeCount": 11, "startTime": "2016-03-12T11:30:00+01:00", "address": "Carrer de Santa Fe, 2, 08031 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-12T13:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-142"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-12T11:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/298/630854bd-2bdb-43e3-8473-bb7c2c5d5b0d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/299/4763e003-365d-465a-848d-20092bcf2e35.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/300/561bc17a-38ac-4595-ab94-c91391e8c5da.jpg"], "title": "El Port com a espai p\u00fablic (Itineraris)", "point": [2.18855080000003, 41.3749651], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-12T12:00:00+01:00", "address": "Passeig de Joan de Borb\u00f3, 78, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-12T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-417"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-12T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/217/d3eea11f-eed8-4ebc-924a-1c3576053150.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/218/6a6ee658-cf3d-4f11-9d0f-e054568029ed.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/219/0ea89852-e88d-4743-bb0d-6348e4324169.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/220/3e59f007-07d4-4ba5-9eb9-5dc029520366.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/221/057ee9be-85f6-4138-bb95-708dfbfc28b6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/222/1d1ec6fc-174f-41f0-bac5-53b33b7e271b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/223/c29d4d99-b944-4744-95e7-3a083aaff669.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/224/8ef15c73-624e-45b1-9147-0a4279cdc922.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/225/554d2668-8480-48df-ab2a-a57bb02f730b.jpg"], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere (Navas)", "point": [2.18656009999995, 41.4183985], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-03-12T12:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Ferran Reyes, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-12T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-98"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-12T12:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/293/5d8182bf-1d48-4790-8973-279e73906690.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/294/aed41f8e-0038-4357-9d51-e36794032be7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/295/37cacc1c-dc98-4b6a-9251-b16f0f7c3099.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/296/8764d9a9-2d3b-45de-99b6-4def46e31b83.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/297/dedcaa9d-3226-41c6-98a5-d1f9ba8713fc.jpg"], "title": "El Port com a espai p\u00fablic (Debat)", "point": [2.18416769999999, 41.3821573], "value": 31, "attendeeCount": 31, "startTime": "2016-03-12T13:30:00+01:00", "address": "Pla de Palau, 18, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-12T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-410"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-12T13:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/438/d071c5b0-c19a-4e08-97e3-e639902a9c2b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/439/5180a36a-61e9-4fd7-892f-cae123e2361f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/440/5282a3bb-a606-4f2f-85b4-2562151f6690.jpg"], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.12466810000001, 41.3983301], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-14T12:00:00+01:00", "address": "Carrer de Jaume Piquet, 23, 08017 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-14T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-466"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-14T12:00:00+01:00"}}, {"count": 5, "doc": [{"attachments": [], "title": "Les festes majors a Sant Mart\u00ed", "point": [2.20229819999997, 41.4167363], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-14T19:30:00+01:00", "address": "Carrer d'Andrade, 176, 08020 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-59"}, {"attachments": [], "title": "Necessitats i propostes d'habitatge al Districte de Sant Andreu", "point": [2.19078000000002, 41.43373], "value": 9, "attendeeCount": 9, "startTime": "2016-03-14T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Sant Adri\u00e0, 20, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-91"}, {"attachments": [], "title": "Participaci\u00f3 al Districte de Les Corts", "point": [2.1300632, 41.3851164], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-03-14T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Comas, 18, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-132"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/327/4ffdfe3a-0f64-4231-ac97-ef162151c6c1.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/328/7fb9814b-e9bf-4dce-9079-4095d43c4778.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/329/8a0c5d3f-066a-4fc2-8e18-3f77221250e2.JPG"], "title": "Salut Comunit\u00e0ria", "point": [2.15994969999997, 41.3763425], "value": 37, "attendeeCount": 37, "startTime": "2016-03-14T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Manso, 19, 08015 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-363"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/459/ea6042af-5004-4857-9b27-2123b1e8e5fb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/460/8d84defb-f6ac-44d7-9f7e-dc3de92c5b94.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/461/d4f84400-ae73-4dc9-8610-ab6e8dbbd0e3.jpg"], "title": "Pla de Terrasses", "point": [2.15449130000002, 41.4023405], "value": 29, "attendeeCount": 29, "startTime": "2016-03-14T19:30:00+01:00", "address": "Travessia de Sant Antoni, 6, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-367"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-14T19:30:00+01:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/371/5142d8fd-ee9b-43e3-88e9-5030341f7bc8.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/372/e56db17c-1a95-46f6-a35c-2087b7af7644.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/373/3bcdb02e-f9e9-4782-9e4a-4ca333f40502.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/374/faa10cb1-4cb2-4037-a09a-c78166d4b25f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/375/4ec736c5-b980-42db-b29e-b19cbd8a0928.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/376/f4b2e0eb-9343-4939-b900-d3b29a79bb3d.jpg"], "title": "Reurbanitzaci\u00f3 c/Major de Sarri\u00e0 ", "point": [2.11564850000002, 41.4052169], "value": 38, "attendeeCount": 38, "startTime": "2016-03-14T20:00:00+01:00", "address": "Av. Vallvidrera, 9, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-14T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-431"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/313/80e0186c-f9c0-46db-af3e-bc4ab609f7c0.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/314/8d06cc7a-8e1c-47ed-a830-66234865e949.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/315/5264722d-f52d-4eca-968b-615ceef691b8.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/316/0d587c1f-4794-4809-85ca-9d87b2438122.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/317/c38a5c22-3fb4-4449-bccf-a1f5f3a5636e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/318/4e97b447-f796-4653-897e-dfc75571db44.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/319/404766ba-dbdc-44e4-8a94-5db9fe0d56a4.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/320/e99264b9-43d0-4b50-a8a9-c5ef8242f660.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/321/43f7ea4c-c1f3-4b60-bc82-a0b074ca0d82.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/322/09322956-b8b8-41cd-84d0-f96054559c82.JPG"], "title": "La cultura com a motor i factor de cohesi\u00f3 al Poble-sec", "point": [2.16974619999996, 41.3738152], "value": 37, "attendeeCount": 37, "startTime": "2016-03-14T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Vila i Vil\u00e0, 67, 08004 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-14T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-406"}, {"attachments": [], "title": "Consell de Barri La Salut", "point": [2.15703830000007, 41.4100812], "value": 77, "attendeeCount": 77, "startTime": "2016-03-14T20:00:00+01:00", "address": "Carrer del Cardener, 45, 08024 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-197"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-14T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/362/ac35f057-c560-4903-8d58-910ec38e69c7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/363/2adc65ee-be55-479f-b3c0-ff5d39edc6a3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/364/00371918-9a21-4f48-aa05-5c387acd76c6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/365/eb264b84-d3a7-491c-8821-1a613e46d3e0.jpg"], "title": "Pr\u00e0ctica esportiva a l'espai p\u00fablic", "point": [2.14034089999996, 41.3765142], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-14T20:30:00+01:00", "address": "Carrer de Muntadas, 5, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-14T22:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-260"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-14T20:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/441/ba187c96-be7f-4011-88f0-969a8669314a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/442/288eee36-6ae9-4f67-a943-5c3f572dd0c3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/443/9abff82b-57d7-45ca-93a1-6757a8259a12.jpg"], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.12466810000001, 41.3983301], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-15T13:00:00+01:00", "address": "Carrer de Jaume Piquet, 23, 08017 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-15T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-467"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-15T13:00:00+01:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": [], "title": "Solar Futur Institut Vallcarca", "point": [2.13966260000007, 41.4200305], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-03-15T19:00:00+01:00", "address": "Passeig de la Vall d'Hebron, 65-69, 08035 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-370"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/340/b955c414-c756-456a-a4b4-6aa5d1c097e5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/341/dfe66bc5-d655-4b16-a818-fcbee2097426.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/342/f2368445-fd7f-4490-ad63-8c90739be539.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/343/0f435822-f68f-4263-8ae3-b7ccc6e9c8c1.jpg"], "title": "Com convivim amb les mascotes a l'espai p\u00fablic?", "point": [2.16536169999995, 41.4144299], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-03-15T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de les Cam\u00e8lies, 76-80, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-270"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/301/c9a81ff9-25aa-4ed5-b529-3ec81430f6ce.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/302/397036b8-99c8-42aa-883e-76e3bf23ea78.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/303/4b535c0e-11d1-4ec1-b762-31580d1e87a7.jpg"], "title": "Les dones a Ciutat Vella", "point": [2.16939939999997, 41.383893], "value": 31, "attendeeCount": 31, "startTime": "2016-03-15T19:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a del Bonsucc\u00e9s, 3, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-314"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/377/c5e3d0bb-0554-48b9-bbe7-ec1fd3a1062a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/378/468f8ba2-c2cd-4385-945c-17f4cb196965.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/379/cf9eda10-f02b-4e6f-97f5-2c4c1a21b8d2.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/380/98754064-af75-4eb1-bd0a-c2028fa46d37.JPG"], "title": "Pobresa Oculta", "point": [2.12466810000001, 41.3983301], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-03-15T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Jaume Piquet, 23, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-15T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-350"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-15T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/533/39054c05-3441-4f03-a020-1b3f524d5a24.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/534/bae6b575-72bd-4b16-8b1a-bec979c9696a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/535/da92a33b-a7c1-4515-8e40-34e3f1e75137.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/536/0a6a201c-7222-43e9-817b-eeab59c88868.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/537/650fa59c-c324-4ebd-a016-c36da66dc6ab.jpg"], "title": "Prioritzaci\u00f3 de les propostes d'habitatge per al districte de Sant Mart\u00ed ", "point": [2.19753860000003, 41.4093464], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-15T19:30:00+01:00", "address": "Carrer del Per\u00fa, 104, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-65"}, {"attachments": [], "title": "Els Serveis Socials. Garantir una vida digna en la quotidianitat", "point": [2.16908599999999, 41.3956857], "value": 4, "attendeeCount": 4, "startTime": "2016-03-15T19:30:00+01:00", "address": "Carrer d'Arag\u00f3, 311, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-364"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-15T19:30:00+01:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": [], "title": "Si la festa major t'inspira, participa- hi!", "point": [2.13329939999994, 41.3880083], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-03-15T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Joan Gamper, 30, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-118"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/351/6dd4c589-9da2-433d-9406-2cb34b55fbf1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/352/d30e0044-51c6-44f4-b390-56d62f3d3d3b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/353/49092c01-de27-49c5-b0c0-c35ed2d22dd3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/354/a94853f7-c5a1-43e1-9f77-a19785b34bb2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/355/be86cd26-aa46-47a6-ae5e-b8992fbc87a6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/532/6b09bb66-8385-492a-a6bb-7352fc11950d.jpg"], "title": "Les pol\u00edtiques de joventut i els equipament juvenils al Districte.", "point": [2.16927280000004, 41.4376035], "value": 22, "attendeeCount": 22, "startTime": "2016-03-15T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Can Ensenya, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-146"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/557/1e0520e6-494c-4645-93fc-4a2bce8c6eb6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/558/1d42f145-a492-4677-80c9-e00c7c7326d3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/559/ef2bea42-bcb4-41c6-b300-fd65a2f78301.jpg"], "title": "Superilles al Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "point": [2.16232639999998, 41.4030599], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-15T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Bail\u00e8n, 229-231, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-380"}, {"attachments": [], "title": "Models de participaci\u00f3 ve\u00efnal", "point": [2.14063469999996, 41.3749108], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-15T20:00:00+01:00", "address": "Carrer del Sant Crist, 7, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-15T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-418"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-15T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/655/a8f04ad1-0bf4-4844-afca-72f6a965fd07.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/656/95bdbfe0-7c2d-48fd-91a9-3859da954581.jpg"], "title": "Sessi\u00f3 carret al mercat del Ninot", "point": [2.154178, 41.3880479], "value": 80, "attendeeCount": 80, "startTime": "2016-03-16T11:00:00+01:00", "address": "Carrer de Mallorca, 133, 08036 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-16T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-490"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T11:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.13528529999996, 41.4053383], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-16T12:00:00+01:00", "address": "Carrer de Muntaner, 544, 08022 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-16T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-468"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T12:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.16908599999999, 41.3956857], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-16T18:00:00+01:00", "address": "Carrer d'Arag\u00f3, 311, 08009 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-226"}, {"attachments": [], "title": "PAM - M\u00f2bil Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "point": [2.14171220000003, 41.4100983], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-03-16T18:00:00+01:00", "address": "Carrer de Marmell\u00e0, 13, 08023 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-16T20:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-469"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/337/9e9fad50-6bce-40bb-8815-999de43eff51.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/338/489a3233-056f-4020-b9b1-a35c186a1d19.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/339/6d18dace-48d1-496a-a409-f988d707bf2a.jpg"], "title": "Quina escola vols?", "point": [2.17333140000005, 41.3739709], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-16T18:30:00+01:00", "address": "Carrer d'Albareda, 22, 08004 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T20:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-251"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T18:30:00+01:00"}}, {"count": 6, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/487/a78edb6a-615a-4943-aeb1-17d84f058a3d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/488/4207bab5-209e-4352-8a40-380645c8e134.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/489/89923f76-c082-4d87-8903-34e0a4e13e93.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/490/f87a7393-3863-4982-9779-3996039a4d44.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/491/64a38890-124e-4f32-a412-12f1c3e36fc7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/492/5cc6d1c5-a8d5-4a0b-8d26-a4200d44ded0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/493/4505242a-5027-4023-92ed-ca3cc5141a40.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/494/92b083ac-99f6-473d-aed9-f827fff847cd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/495/6bc3d8a2-eec0-47b3-b671-b8a0c7719057.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/496/22be7a00-bc00-4d83-96a7-357223e1868b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/497/fbd3b03e-6aa7-4b04-9e21-27e7c4acbc2a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/498/d94d9846-d437-43af-aaee-bbaf213ea0b4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/499/bf1a7a26-f645-4685-9189-dcded91b5653.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/500/5999fafd-d773-4a56-9ec9-dad4b3f6a078.jpg"], "title": "El soroll a Ciutat Vella", "point": [2.16677449999997, 41.3837863], "value": 34, "attendeeCount": 34, "startTime": "2016-03-16T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Montalegre, 5, 08001 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-316"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/654/c850c961-dcb1-4724-8bc8-b2cb18a1db36.jpg"], "title": "Economia Social i Solid\u00e0ria", "point": [2.15233260000002, 41.4033032], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-03-16T19:00:00+01:00", "address": "Carrer Gran de Gr\u00e0cia, 190, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-371"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/444/cd2f14be-e6fc-485c-a71e-26b00fac93d9.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/445/913f854d-eb50-4414-8d2c-558f8d3661fb.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/446/16756a29-0eb0-4605-8ba0-f7bcebad77e9.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/447/2f5490a5-2f38-4354-a348-2f6d4b061f4a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/448/4aa60491-9acc-423e-9e93-c42dd793c149.JPG"], "title": "Prioritzaci\u00f3 de propostes del Pla d'Habitatge de Barcelona pel districte  ", "point": [2.1751008, 41.4463765], "value": 12, "attendeeCount": 12, "startTime": "2016-03-16T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Roman\u00ed', 6, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-148"}, {"attachments": [], "title": "Mobilitat i accessibilitat. Voreres o vehicles?", "point": [2.1446396, 41.4225335], "value": 12, "attendeeCount": 12, "startTime": "2016-03-16T19:00:00+01:00", "address": "Carrer d'Arenys, 75, 08035 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-267"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/399/26d91d5c-29a1-4644-a723-24925993cebf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/400/c4685182-a065-4f79-bb1d-a2c186fca3f6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/401/d19b8119-5357-40bc-981a-04279a90db42.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/402/15d6da20-3ab8-4eef-962a-c2558ca32daf.jpg"], "title": "Superilles al districte de Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "point": [2.13562439999998, 41.4055794], "value": 9, "attendeeCount": 9, "startTime": "2016-03-16T19:00:00+01:00", "address": "Centre C\u00edvic Vil\u00b7la Florida, Carrer de Muntaner, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-16T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-332"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/415/8be5bf50-fa65-47db-b696-87e4497bb224.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/416/5fc81146-f07a-4902-8284-89daad269e4d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/417/ff720aab-fdb9-4c65-bb70-bc61b772bf03.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/418/168dcba4-ccd5-41f1-994c-57a6cc5a7df8.jpg"], "title": "Consell de comer\u00e7", "point": [2.19254260000002, 41.4061768], "value": 27, "attendeeCount": 27, "startTime": "2016-03-16T19:00:00+01:00", "address": "Carrer la Llacuna, 162, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-424"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T19:00:00+01:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/403/4bd0a694-cb5c-451a-b415-df73ddf8f318.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/404/cf148652-b7a7-4967-9e29-f18466d373e7.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/405/c2ae4f47-741b-4a53-9f1c-085e3c598bd3.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/406/37a48c23-0e7d-406b-8d31-5cf36c571be7.JPG"], "title": "Turisme i barri. Mobilitat, Bus tur\u00edstic, Mercat, Allotjaments. (sessi\u00f3 2-Eixample)", "point": [2.1569068, 41.3784102], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-16T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de Cal\u00e0bria, 66, 08015 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-388"}, {"attachments": [], "title": "Universitats al Districte", "point": [2.12108939999996, 41.3872074], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-03-16T19:30:00+01:00", "address": "Avenida Diagonal, 684, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-125"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/543/d85b2131-e190-4192-9a50-c7b104838636.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/544/bccee547-7e0f-4836-8dc0-3580deb54df2.jpg"], "title": "Consell Sectorial de Serveis Socials", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 9, "attendeeCount": 9, "startTime": "2016-03-16T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, 08012 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-381"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/326/ed93181d-4036-4573-95f6-1117a86ffaa3.jpg"], "title": "Recuperem l'espai p\u00fablic", "point": [2.13735109999993, 41.3697792], "value": 3, "attendeeCount": 3, "startTime": "2016-03-16T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Constituci\u00f3, 19, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-16T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-384"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-16T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/514/99083a61-ec41-47cb-be39-94aa169e9fbf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/515/8e79fc18-0651-4f1d-9d3c-b221f6dc2a33.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/516/57895c31-1ead-45bd-88a6-1dcadcbb4bb8.jpg"], "title": "Medi ambient i espai p\u00fablic a IES Montju\u00efc La Marina", "point": [2.14556659999994, 41.3550648], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-17T14:35:00+01:00", "address": "Ies Montjuic, Carrer del Cisell, La Marina de Port, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T15:35:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-475"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-17T14:35:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/356/285fe00c-b3c9-4e83-bd62-2ce7d5528515.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/357/46e0ab7e-128e-4717-bf4c-32587ddedcc9.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/358/15006fdb-7af7-4f15-9eb8-7ea9b091d827.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/359/16bf5b7b-f0c6-4187-9bec-59d457679d20.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/360/9662d582-1de8-457c-bc85-f8f1a44e412e.JPG"], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.18912150000006, 41.4239461], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-17T18:00:00+01:00", "address": "Carrer de Mart\u00ed Molins, 29, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T19:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-87"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-17T18:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/652/d40ff105-30d8-4972-85db-26abacd84f40.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/638/a42cc841-df10-4119-a6ec-151c5b3e4d83.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/639/d7b64bb4-aefc-4543-836f-83283c084385.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/640/13c2b79c-f18f-439f-b63a-1d6a7c963e4b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/641/c0a652c6-e041-4957-8dc1-e451b3425545.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/642/3fa61668-6e3b-4dcd-8cec-26b2f0b4eb14.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/643/2300065a-69a2-4e6d-afa9-d2681fa959d5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/644/5fbd3235-a0d3-466c-b738-0e999850581c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/645/b3f50f34-5b0a-49b2-9b24-1fe347c8dc5b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/646/2c14d9ad-0bef-4a9f-beeb-2828f51baa70.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/647/e335febf-542a-42db-82d6-128335fa595e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/648/e2a6964f-0186-4da2-9307-491129865530.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/649/6ba2530a-93a5-4512-b7f3-663e073a7501.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/650/0b9d7b7f-a797-4767-8865-f169e34f01ec.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/651/b0de4259-2f5c-4bed-bfea-c380b7fbb6ac.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/653/a0aabfa3-67fa-4768-b83a-314aa63299f8.jpg"], "title": "Qu\u00e8 volen els joves de Ciutat Vella", "point": [2.17851870000004, 41.3882202], "value": 67, "attendeeCount": 67, "startTime": "2016-03-17T19:00:00+01:00", "address": "Carrer de Sant Pere M\u00e9s Baix, 55, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-315"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-17T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/506/cf3ed889-401f-4d89-a995-f2441585fec3.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/507/3d56ad80-f57a-4b0f-b681-7fa76fe4e1c2.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/508/7beaf155-dad8-4196-9c89-076191389189.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/509/be220780-296c-47bf-a024-94f188bb7a90.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/510/c4690997-6c64-4611-bc6b-3ea6110c2fd3.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/511/fc96caeb-c503-4dd5-87f0-1b446a09f1cc.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/512/bde57084-06f7-41b1-86b5-efd482ba5c60.JPG"], "title": "Gossos i espai p\u00fablic", "point": [2.19875769999999, 41.4164921], "value": 53, "attendeeCount": 53, "startTime": "2016-03-17T19:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Selva de Mar, 215, 08019 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-58"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/958/8a4b192a-2a9c-47bb-8e82-d7ed307ce09e.jpg"], "title": "Definici\u00f3 del model de pacificaci\u00f3 del C. Gran de Sant Andreu", "point": [2.19185360000006, 41.434568], "value": 110, "attendeeCount": 110, "startTime": "2016-03-17T19:30:00+01:00", "address": "Carrer del Segre, 24, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-84"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-17T19:30:00+01:00"}}, {"count": 6, "doc": [{"attachments": [], "title": "Ateneu de Fabricaci\u00f3", "point": [2.16111780000006, 41.4019566], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-17T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Siracusa, 53, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-373"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/560/d9543461-47a2-4f9b-9200-ab50e9e386aa.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/561/a8793582-d60b-41ee-b34f-3ec2f49500da.jpg"], "title": "Consell de Barri Vallcarca i els Penitents", "point": [2.14163239999993, 41.41608], "value": 64, "attendeeCount": 64, "startTime": "2016-03-17T20:00:00+01:00", "address": "Puigmal, Avinguda de Vallcarca, 169-205, 08023 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-192"}, {"attachments": [], "title": "Barcelona Ciutat Refugi a cada barri de la ciutat!", "point": [2.14171220000003, 41.4100983], "value": 5, "attendeeCount": 5, "startTime": "2016-03-17T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Marmell\u00e0, 13-27, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-205"}, {"attachments": [], "title": "Som joves!", "point": [2.12828839999997, 41.3849667], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-03-17T20:00:00+01:00", "address": "Calle Dolors Masferrer I Bosch, 33 -35, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-211"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1181/f374598b-cbc1-44c8-b557-1aa39f29f36a.jpg"], "title": "Apoderament i diagnosi del districte en el Pla d'Habitatge de Barcelona (PHB)", "point": [2.15201609999997, 41.3868865], "value": 6, "attendeeCount": 6, "startTime": "2016-03-17T20:00:00+01:00", "address": "Carrer del Comte d'Urgell, 145, 08036 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-220"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/366/ae84eb10-21da-4bb7-92e2-f08bcdf0df04.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/367/2fc7f0d0-2b79-4e10-8cfb-638ee40b3beb.jpg"], "title": "Barris acollidors", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 5, "attendeeCount": 5, "startTime": "2016-03-17T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-243"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-17T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Models d'autorganitzaci\u00f3 i de participaci\u00f3 juvenil: els joves decidim Sants - Montju\u00efc", "point": [2.14322049999998, 41.3778186], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-03-17T21:15:00+01:00", "address": "Carrer del Rector Triad\u00f3, 53, 08014 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-17T23:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-390"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-17T21:15:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Som les Corts, les Corts ets tu", "point": [2.13967860000002, 41.3877275], "value": 43, "attendeeCount": 43, "startTime": "2016-03-18T13:00:00+01:00", "address": "Carrer de Montnegre, 36-42, 08029 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-18T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-549"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-18T13:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 1, "attendeeCount": 1, "startTime": "2016-03-18T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-18T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-92"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-18T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/408/f70eab56-3c15-43e0-aaec-f8c54e601d84.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/409/1e21f4f3-8e30-462b-86f9-33c49bfeec60.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/410/732202de-770d-462b-be6e-d84399fb1d4a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/411/55570a1c-e82d-4de0-8515-182b5ba534d5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/412/b9456adb-e113-42d4-85d7-c9ec567e2f52.jpg"], "title": "Debat i propostes per un turisme sostenible al barri de la Sagrada Fam\u00edlia", "point": [2.17930000000001, 41.4072681], "value": 28, "attendeeCount": 28, "startTime": "2016-03-18T20:00:00+01:00", "address": "Carrer de Cartagena, 231, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-18T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-427"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-18T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/382/3c1b79a2-76b8-4bd9-83fa-ca04ba8c2a51.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/383/079ecc2e-fa29-4eb1-8cf9-93c96cd89235.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/384/9dde1f48-1ca4-422e-b0b7-cee73745aaee.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/385/65e19d7a-24d9-4896-a1c1-aac1ff8fa2bc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/386/bab8b6af-59a0-4eac-8620-1c74b541b9ca.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/387/08ff3198-6cac-4f67-b7da-3092ffc643d4.jpg"], "title": "Horts urbans i agroecologia", "point": [2.18800480000004, 41.4529409], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-19T11:30:00+01:00", "address": "Carrer de Garb\u00ed, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-19T13:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-144"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-19T11:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/368/cf637181-0f2e-4c75-83e6-ec12e77a772b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/369/c12088b9-7388-491c-b5d2-a10058365c0c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/370/832e1bc6-70c0-43ef-8c54-454536173075.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/381/7cd0f50f-fc1b-44d2-881a-112e6fd68f09.jpg"], "title": "Gesti\u00f3 comunit\u00e0ria d'equipaments", "point": [2.19078000000002, 41.43373], "value": 11, "attendeeCount": 11, "startTime": "2016-03-19T12:00:00+01:00", "address": "Carrer de Sant Adri\u00e0, 20, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-19T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-75"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-19T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere (Bon Pastor)", "point": [2.20500830000003, 41.4347561], "value": 4, "attendeeCount": 4, "startTime": "2016-03-19T12:30:00+01:00", "address": "Carrer Robert Gerhard, 3, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-19T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-94"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-19T12:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/538/de0d3b6a-2af9-44a2-9d40-96b3f12448e4.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/539/42314eb2-6bcf-4464-b49a-592fc8b9f468.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/540/e74654e4-127d-4852-943e-94f013eb1ed3.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/541/aedcd511-1791-44a5-93b3-36a1b7dd167e.JPG"], "title": "Cultura Popular i Tradicional", "point": [2.17440999999997, 41.40365], "value": 50, "attendeeCount": 50, "startTime": "2016-03-20T12:00:00+01:00", "address": "Carrer de la Marina, 253, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-20T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-247"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-20T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/433/b803612d-57ae-41e5-b299-38049c25c373.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/434/94aadd33-27ad-4b4e-809e-3105516d441d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/435/dba0c5b5-0ab2-42f5-a2b8-7dd4aaff25a1.jpg"], "title": "Col\u00b7lectiu gitano: ocupaci\u00f3, habitatge, conviv\u00e8ncia,...", "point": [2.14387550000004, 41.3763808], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-03-21T17:30:00+01:00", "address": "Carrer de la Torre d'En Damians, 20, 08014 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-21T19:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-259"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-21T17:30:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Constru\u00efm una mobilitat sostenible per a totes", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 9, "attendeeCount": 9, "startTime": "2016-03-21T19:30:00+01:00", "address": "Riera Blanca,1-3, bxs. 08028", "endTime": "2016-03-21T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-120"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/552/5f93d19b-28cd-4e27-b417-11160f4db2df.JPG"], "title": "Diversitat funcional. Autonomia personal. ", "point": [2.16908599999999, 41.3956857], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-03-21T19:30:00+01:00", "address": "Carrer Arag\u00f3, 311, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-21T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-389"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-21T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/579/28ac9e97-bf95-49b4-ab4b-39457a741210.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/580/aef8460d-b0c6-41a4-adc6-ddd2e97cafae.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/581/cd0988de-9983-4dc8-b411-ae0e2425bc91.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/582/b414f1c9-2800-4ea4-a584-59794f27d665.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/583/709f6666-25b6-40a8-a063-27f9e95babb5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/584/cfc40410-425b-4a93-80c1-a5d0fe21a100.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/585/cb4b74b2-d60d-4433-b0ed-fc43542416ca.JPG"], "title": "Models de Gesti\u00f3 C\u00edvica", "point": [2.1404086, 41.3989967], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-03-21T20:00:00+01:00", "address": "Centre Civic Can Castell\u00f3, Carrer de Castell\u00f3, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-21T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-351"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-21T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/452/763cc60a-c51b-4779-9eca-3ac8ca69651e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/453/80efff66-da4a-44c7-8846-e951e3496ae3.jpg"], "title": "Foment de l'\u00fas compartit de l'espai p\u00fablic", "point": [2.18656009999995, 41.4183985], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-22T12:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a de Ferran Reyes, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-22T14:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-85"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-22T12:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/466/51014106-551a-4149-a8ff-95c45f88acf5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/467/3598d993-4366-41fc-bfc3-ff096a8ed4db.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/468/aa329372-3b3e-4184-8922-e22ef082db09.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/469/58934b98-26a4-4f52-a40d-0391ab6f2166.jpg"], "title": "Som joves!", "point": [2.1241096, 41.3974457], "value": 9, "attendeeCount": 9, "startTime": "2016-03-22T19:00:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a Sant Vicen\u00e7 de Sarri\u00e0, 08017 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-22T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-131"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-22T19:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Teixint barris, l'associacionisme", "point": [2.12369319999993, 41.3792419], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-03-22T19:30:00+01:00", "address": "Travessera de les Corts, 94, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-22T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-123"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/542/40d0c21b-a2b7-457f-8c8d-c4c2e67013b5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/661/f913f155-061c-4658-8ee8-4d81d715fe68.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/662/01f12ab7-3972-4192-9653-9ba53bcd8789.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/663/07d108aa-0c36-4556-89f8-5fceb3136bd3.JPG"], "title": "Barcelona Ciutat Refugi i oberta al m\u00f3n", "point": [2.18256999999994, 41.39551], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-03-22T19:30:00+01:00", "address": "Pla\u00e7a Fort Pienc, 4, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-22T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-240"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-22T19:30:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/454/46ada20c-a0aa-42ab-a5b7-8819b23866ea.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/455/318e9c2c-bd2a-4dc4-84c9-3505271ca589.jpg"], "title": "Foment de l'\u00fas compartit de l'espai p\u00fablic", "point": [2.18537560000004, 41.4170045], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-03-22T20:00:00+01:00", "address": "Passatge del Dr. Torent, 1, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-22T21:30:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-86"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-22T20:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/794/4cf1bea1-2f7b-4212-86c4-2e6ea9347563.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/795/fe242c2f-a862-497e-affa-5016ca9ad38c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/796/5ef794ae-a39b-48fa-8462-f02f23f63a49.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/797/e2680e3d-f345-4e25-a954-037125a84354.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/798/c653bb97-9785-4360-9d84-83902e6fd835.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/799/95269a07-6829-45e9-9416-88ef70aa62f2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/800/0f594ea9-3915-46e6-aae1-ee927174d156.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/801/0dd88429-e994-4e24-bb3f-8da63df70e57.jpg"], "title": "El consum conscient i transformador: El pla d'impuls del consum responsable.", "point": [2.15644900000007, 41.3808109], "value": 31, "attendeeCount": 31, "startTime": "2016-03-23T19:00:00+01:00", "address": "Gran Via de Les Corts Catalanes, 491, 08015 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-23T21:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-435"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-23T19:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Eix Les Corts/ L'Hospitalet", "point": [2.12171239999998, 41.3778285], "value": 1, "attendeeCount": 1, "startTime": "2016-03-23T20:00:00+01:00", "address": "Riera Blanca, 1, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-23T22:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-130"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-23T20:00:00+01:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "A les places, transformant l'espai p\u00fablic!", "point": [2.13387260000002, 41.3849922], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-03-24T13:00:00+01:00", "address": "Carrer del Vallespir, 194, 08014 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-24T15:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-119"}, {"attachments": [], "title": "A les places, transformant l\u2019espai p\u00fablic!", "point": [2.13349600000004, 41.3849017], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-03-24T13:00:00+01:00", "address": "Carrer del Vallespir, 194, 08014 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-24T13:00:00+01:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-574"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-24T13:00:00+01:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Sensellarisme", "point": [2.15613499999995, 41.409555], "value": 52, "attendeeCount": 52, "startTime": "2016-03-29T13:00:00+02:00", "address": "Carrer del Cardener, 08024 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-29T15:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-563"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-29T13:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 22, "attendeeCount": 22, "startTime": "2016-03-29T20:25:00+02:00", "address": "Centre C\u00edvic Josep Maria Trias i Peitx", "endTime": "2016-03-29T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-542"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-29T20:25:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/547/0e4b8f4f-2944-4d95-ade6-5e9808236bcd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/548/67aefe1c-a593-441a-b905-d73215f4f407.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/549/0ebf80d8-d5f1-4801-ba15-3d3bc5b323da.jpg"], "title": "Com abordem la salut als barris: El  Pla Municipal de Salut a Sant Andreu", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-03-29T20:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-29T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-104"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/717/a8f1530f-69ee-4994-b6cb-31121a25e755.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/718/8db91141-27f4-4c14-a0a2-fa7e7ebdd5ba.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/719/1729ea58-a781-47b9-a5b2-f1b3d651fc9b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/720/617450e4-0290-43e5-934e-2b412ecc562c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/721/1427811b-9af3-46b6-bf5e-25ef38a86657.JPG"], "title": "La marina del prat vermell: Una Barcelona m\u00e9s humana i en transici\u00f3 ecol\u00f2gica", "point": [2.14518399999997, 41.358675], "value": 22, "attendeeCount": 22, "startTime": "2016-03-29T20:30:00+02:00", "address": "Carrer del Foc, 128, 08038 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-29T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-503"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-29T20:30:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/573/3363bbcd-3b3c-4cb8-85d4-4e813799c616.jpg"], "title": "Prioritzaci\u00f3 de propostes Pla d'Habitatge de Barcelona (PHB) pel districte", "point": [2.18256999999994, 41.39551], "value": 6, "attendeeCount": 6, "startTime": "2016-03-29T21:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a Fort Pienc, 4, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-29T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-242"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/854/256a392f-4fb1-4d85-8f0f-2355d4652f4f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/855/500de210-e607-4d65-b5cd-8af4f6c5060b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/856/e764e531-d74e-45f8-a090-3cf3fc945a70.jpg"], "title": "Consell Sectorial d'Urbanisme, Habitatge, Espai P\u00fablic i Serveis Municipals i Manteniment", "point": [2.15765480000005, 41.4002264], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-03-29T21:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-29T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-541"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-29T21:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Decidim Horta Guinard\u00f3 punts m\u00f2bils", "point": [2.15789070000005, 41.4287471], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-03-30T12:30:00+02:00", "address": "Passatge de Tossa, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-30T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-478"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-30T12:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Millorem l\u2019entorn de l\u2019Equipament Integral d\u2019Horta (2)", "point": [2.16647119999993, 41.4130026], "value": 11, "attendeeCount": 11, "startTime": "2016-03-30T14:00:00+02:00", "address": "Ronda del Guinard\u00f3, 49, 08024 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-499"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-30T14:00:00+02:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1182/bddd2877-6ed3-4709-b170-957d387da667.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1183/b71a24d2-3af9-4017-be6f-2396bbbf2a20.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1184/c3a57081-f994-47be-b393-5c5b04b981bf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1185/fb358ad4-5320-4eb2-9cbd-d91a226ffaf5.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1186/0b0c8813-83ab-4094-8621-04fcaeaf0729.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1187/fc552fdc-9f0a-497d-b065-35f952ebe37b.jpg"], "title": "Ronda de Dalt", "point": [2.17675499999996, 41.4450858], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-03-30T19:00:00+02:00", "address": "Via Fav\u00e8ncia, 288, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T21:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-159"}, {"attachments": [], "title": "Pla de lluita contra el sensellarisme ", "point": [2.15449130000002, 41.4023405], "value": 52, "attendeeCount": 52, "startTime": "2016-03-30T19:00:00+02:00", "address": "Travessia de Sant Antoni, 6, 08012 Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-30T21:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-474"}, {"attachments": [], "title": "Consell Escolar del Districte Ciutat Vella", "point": [2.16769650000003, 41.3809234], "value": 28, "attendeeCount": 28, "startTime": "2016-03-30T19:00:00+02:00", "address": "Ciutat Vella, Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T21:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-502"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-30T19:00:00+02:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1023/d554d607-7941-46ad-adb5-fb4fe83a74bf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1024/76eb3519-1ba4-475f-956f-d4d0abe62f3d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1025/51b54cd8-e1c6-4562-8bf7-b73fc5977afc.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1026/db9e673b-7dda-450b-9419-42d09b863fba.JPG"], "title": "Mapa escolar i matriculaci\u00f3 al districte de l'Eixample", "point": [2.17778380000004, 41.4008562], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-03-30T20:00:00+02:00", "address": "Av. Diagonal, 275, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-222"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/664/d0a89abe-0382-412c-94d8-691fb22a228e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/665/34f361a6-ca9a-413b-99dc-6624430841a3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/666/965b8969-b66e-4cf8-92f4-267bbfc5c228.jpg"], "title": "Necessitats i propostes d'habitatge al districte", "point": [2.15115270000001, 41.4202735], "value": 12, "attendeeCount": 12, "startTime": "2016-03-30T20:00:00+02:00", "address": "Carrer del Santuari, 27, 08032 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-298"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/607/d87f1e39-ef0e-4dcb-885f-d50e12423a6b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/608/085d03a8-3a03-43c7-911f-410a89db7a5e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/609/8a09ccff-ddf0-44ef-b7a8-e227f3d8c461.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/610/24916f8f-bc0d-433b-ade5-4b4793eabebf.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/611/0fdcad91-d56b-46df-abbe-7b8d7534d1be.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/612/df159fea-1976-4a20-ade9-4d02f5a88776.JPG"], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere Sants-Montju\u00efc", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-30T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-432"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-30T20:00:00+02:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/567/fa8904b0-4494-4af9-9814-dc5a34d5740f.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/568/1589d859-c1a6-431d-8bec-8ac4a2486c1d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/569/fa46225c-8367-4dac-af20-e5e23c6a49bc.JPG"], "title": "Casal Infantil Trinitat Vella", "point": [2.19119069999999, 41.4516211], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-03-30T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de la Foradada, 36, 08033 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-74"}, {"attachments": [], "title": "Transformacions urbanes", "point": [2.12977230000001, 41.3856177], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-03-30T20:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de Comas, 18, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-127"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/743/3c032625-c587-4d7d-a311-2ee07c45755f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/744/2a2035e3-e8b5-4e71-9099-a1e283a34593.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/745/cca82170-267e-44f6-9be4-56226232f791.jpg"], "title": "Pensar espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere", "point": [2.14923899999997, 41.4074692], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-03-30T20:30:00+02:00", "address": "Pl. de Lesseps, 20-22, 08023 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-30T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-375"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-30T20:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Decidim Horta Guinard\u00f3-Zona Vall d'Hebron", "point": [2.15622880000001, 41.4300308], "value": 1, "attendeeCount": 1, "startTime": "2016-03-31T12:33:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de l'Estatut, 08032 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-31T15:44:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-480"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T12:33:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/835/a94154a0-d009-4521-8c24-6bf542536e41.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/836/c4be4800-feaf-4ed1-820c-e5eea5b10561.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/879/715d4663-dd04-4a8e-8538-8561d661ee25.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/880/642c6dee-f582-414b-86c2-08d54c5a8f3a.jpg"], "title": "La PAM-M\u00f2bil a la Escola de Salut del Raval", "point": [2.16732669999999, 41.3769021], "value": 26, "attendeeCount": 26, "startTime": "2016-03-31T14:00:00+02:00", "address": "Carrer de la Reina Am\u00e0lia, 31, 08001 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-31T15:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-540"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T14:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "IES Montju\u00efc \u2013 La Marina: Verd Urb\u00e0 i Biodiversitat", "point": [2.14559380000003, 41.3550372], "value": 37, "attendeeCount": 37, "startTime": "2016-03-31T15:35:00+02:00", "address": "Carrer del Cisell, 19, 08038 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-31T16:35:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-485"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T15:35:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/814/e47f1295-de96-4042-ba14-26ebd8bb458a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/815/74f476b4-54e6-429c-8e6f-f34066772587.JPG"], "title": "Ocupaci\u00f3 i empresa en el sector tur\u00edstic\t", "point": [2.19457809999994, 41.4024502], "value": 21, "attendeeCount": 21, "startTime": "2016-03-31T19:00:00+02:00", "address": "Barcelona Activa S A, Carrer de Roc Boronat, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-168"}, {"attachments": [], "title": "Pla de Lleure Educatiu de les Corts", "point": [2.13010450000002, 41.3850153], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-03-31T19:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a Comas, 9 - 10, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-117"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T19:00:00+02:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/681/0092329a-b271-49e8-b9da-cd5781baf232.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/682/fe0635c0-ce42-4a81-9f11-a6ded9c1406f.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/683/503a8f96-5a12-47b7-9846-2ab99a531b1b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/684/a1284304-caec-491b-b444-28f373681426.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/685/32f3f295-2fd1-49fe-b1b7-42827a9e745c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/686/26d0a1e5-1975-4fab-a850-d9ad961cc8e5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/687/07b97b31-7865-4059-925c-a2ecdeed7078.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/688/4791e416-e994-4225-b8ff-3f31c3c791ba.JPG"], "title": "Model oci del districte", "point": [2.14845439999999, 41.398197], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-31T20:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de Cardona, 1, 08006 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-03-31T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-203"}, {"attachments": [], "title": "Superilles Horta", "point": [2.16070009999999, 41.4327494], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-03-31T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de Feliu i Codina, 20, 08031 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-326"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1081/aeadac5d-80c0-4bef-a756-920a28ca4194.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1082/060a1338-4e90-425d-a0ab-3d12bbcddc9b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1083/c5a5f96a-587b-45f7-97ad-37afa113bfdc.jpg"], "title": "Consell Sectorial de Mobilitat", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-03-31T20:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-414"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T20:00:00+02:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/711/a085ea90-13df-498f-9e08-0dbd4da45a48.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/712/5e4f5d9c-a179-43d8-991b-5eb42152120c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/713/f11dd31a-ee79-4cee-ad59-dccc2b72607b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/714/b622d11f-2d88-47ec-8faf-085917df60a2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/715/4554021b-4cfa-436a-9142-ef0968434685.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/716/e7aa6325-40d3-42b1-9eaa-e86f0cd34f4e.jpg"], "title": "Esdeviments esportius-culturals i espai p\u00fablic", "point": [2.21086190000005, 41.4001155], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-03-31T20:30:00+02:00", "address": "Av. del Litoral, 86, 08005 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-60"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/735/8acb2545-c761-4ffd-953a-afe40efeb5c2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/737/4f39fe80-e959-414a-aadf-eb7b014aefb2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/738/7dec3a3e-c835-41e0-b363-2eaea895f2fe.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/739/04dd6bc0-cb46-4a4d-a4a8-f10b0dcaeceb.jpg"], "title": "Apropar els centres de creaci\u00f3 cultural (F\u00e0brica de Creaci\u00f3, Can\u00f2drom, Nau Ivanow...) als barris", "point": [2.19078000000002, 41.43373], "value": 17, "attendeeCount": 17, "startTime": "2016-03-31T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de Sant Adri\u00e0, 20, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-76"}, {"attachments": [], "title": "Com millorar la mobilitat al barri del Congr\u00e8s? ", "point": [2.18335079999997, 41.4274709], "value": 0, "attendeeCount": 0, "startTime": "2016-03-31T20:30:00+02:00", "address": "Parc de recerca educativa del CanodromPla\u00e7a de Canodrom, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-79"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/920/5a0e0953-0f98-415d-bada-f6fe376151fe.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/921/5a1cb727-8e6f-4a6a-a857-d4ac66151ed1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/922/dc58d0a5-f654-4e32-a457-9cf8617cc410.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/923/c4f73b63-00cd-42c6-8a20-721a6e30b61f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/924/c0426749-5753-4bf9-8812-8b589ff490f4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/925/b42adb82-718d-4122-9414-bf55e64284c2.JPG"], "title": "Economia cooperativa, social i solid\u00e0ria. Desenvolupament econ\u00f2mic i de proximitat.", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 23, "attendeeCount": 23, "startTime": "2016-03-31T20:30:00+02:00", "address": "Espai Ve\u00efnal del Centre Municipal Cal\u00e0bria, 66 ", "endTime": "2016-03-31T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-553"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T20:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/818/0457fa86-1a4a-402c-857a-b4983505db64.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/819/f610766a-375e-4c7b-80f1-2f3dad62d7b6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/820/723801a2-dc0d-4fe5-bb60-69cb8607ae0a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/821/c51fee3b-bcec-4781-b984-c289a7bd2ecf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/822/ff6d83d1-322e-42d6-afab-ca67af12d134.jpg"], "title": "Pla de Barri del Fort Pienc", "point": [2.18256999999994, 41.39551], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-03-31T21:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a Fort Pienc, 4, 08013 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-03-31T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-438"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T21:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Comer\u00e7 al Guinard\u00f3 i al Baix Guinard\u00f3", "point": [2.16658000000007, 41.41315], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-03-31T22:30:00+02:00", "address": "Ronda del Guinard\u00f3, 49, 08024 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-01T00:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-479"}], "_id": {"timestamp": "2016-03-31T22:30:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/689/4ad7af35-1304-43bd-8351-ca190764296c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/690/9a081dee-a1f9-4a55-88e0-1154e0ff9d2c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/691/66509897-dd0e-405c-bda4-631aa1cff3fd.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/692/e5e95a8f-12a9-4586-9f00-8623864f232f.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/693/8dd4766e-40fb-4d83-a3bf-a4f176371851.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/694/669b9961-0f51-4aed-a205-c6ad93ae278f.JPG"], "title": "Mobilitat al districte: movem Barcelona!", "point": [2.12466810000001, 41.3983301], "value": 26, "attendeeCount": 26, "startTime": "2016-04-01T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de Jaume Piquet, 23, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-01T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-185"}, {"attachments": [], "title": "El model de superilles", "point": [2.18056669999999, 41.4412939], "value": 1, "attendeeCount": 1, "startTime": "2016-04-01T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de Baltasar Graci\u00e1n, 24, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-01T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-276"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-01T20:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1095/468641a4-206a-4b19-9874-4bf4687988fc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1096/7dfacef9-52d4-44aa-8387-1ddeacbbf969.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1097/9fa57794-32d9-4b17-89d4-762d33453f15.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1098/8f3f1826-4b8a-4fb9-926b-f75dd35176d6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1099/6550eed1-8ba0-4497-afa5-4213b1fecb04.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1100/d97f7876-c91e-4e6b-9809-4cc38cb8a40b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1101/720db90b-a785-4106-8f6e-2f9601c59f31.jpg"], "title": "Plans de desenvolupament econ\u00f2mic de proximitat de districte", "point": [2.19472889999997, 41.4024914], "value": 19, "attendeeCount": 19, "startTime": "2016-04-01T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de Roc Boronat, 117, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-01T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-66"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-01T20:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/954/bed8f120-7c12-49e9-b922-3b9002b09816.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/952/add761a3-357f-4fee-ab69-a37531a301ec.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/953/db44b3aa-0505-46ff-b14a-78646b17ad9e.JPG"], "title": "Pol\u00edtiques per a Joves a l'Eixample.", "point": [2.18571700000007, 41.3970864], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-04-01T22:00:00+02:00", "address": "Carrer Ali Bei, 120, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T00:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-470"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-01T22:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1064/d9b768f1-fe62-4a00-8465-9e5f09f3bca8.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1065/5ba50059-f8e4-4999-aa31-f88687b9c06d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1066/1d24026d-56db-4856-b431-1ed974ff0c4e.JPG"], "title": "Superilles- Espai P\u00fablic", "point": [2.15410910000003, 41.3824823], "value": 45, "attendeeCount": 45, "startTime": "2016-04-02T12:00:00+02:00", "address": "Carrer del Consell de Cent, 149, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T17:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-246"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T12:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1165/81a20c7d-1077-45e6-9bc1-8695ed7b0d42.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1166/d0ac887a-c911-46c5-b79a-4017de531669.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1167/2ca2a114-d66f-4bb0-bb44-b4683bf4a2f8.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1168/60ba9075-0c19-4f97-a3be-5a083f7488ab.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1169/05e11f1b-5c1e-45d9-b6ea-b0fe77097398.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1170/d5eca566-42c3-4c88-8ed5-12ae80b96cf9.jpg"], "title": "Respectar i gaudir l'espai p\u00fablic. Millorar el nostre entorn", "point": [2.17509930000006, 41.4464107], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-04-02T12:30:00+02:00", "address": "Carrer de Roman\u00ed', 6, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T15:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-557"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T12:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/746/c520495d-2718-4796-8f4d-0f1b2a068be2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/747/932798ec-387c-4db7-b2bb-6cb901c31f27.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/748/3492b604-8fad-43cb-992f-e5d625f7357d.jpg"], "title": "Equipaments a Vallcarca: Consolat de Dinamarca i Can Carol", "point": [2.14568029999998, 41.4111661], "value": 42, "attendeeCount": 42, "startTime": "2016-04-02T13:00:00+02:00", "address": "Avinguda de Vallcarca, 99, 08023 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T15:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-439"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T13:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/586/cee5f448-f93c-43fd-8f1e-1227dd2bfe53.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/587/6130d68b-6b74-4277-aae5-3e16d64c7dd3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/588/64d5fa9a-93a2-4878-81de-24f29f0e9b2b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/589/878d6040-d3a7-41a6-ab19-7d687d65d1bf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/590/bdd76408-5ff0-4d55-afd4-a5f4b625eada.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/591/c4508dd0-fba9-4ba6-996b-4ed3a8bbc34c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/592/2aaa7dca-1a41-4fae-9963-aa25a739e2e7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/593/b544e942-32dc-44aa-abde-c380f95e84b8.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/594/6e1cc634-cc10-45c0-b702-3f98b46b6d96.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/595/c7b513f4-475c-4b0e-ad19-2a659dea518a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/596/b00669b6-a5a1-456b-8a5a-610cee77be8b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/597/e67586af-7798-4508-8cea-12650232c27e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/598/4cbbf08b-47ad-4062-866f-108c747b9d7b.jpg"], "title": "Debat amb infants de 3 a 12 anys  i familiars moderat per Titelles", "point": [2.16591919999996, 41.3943773], "value": 22, "attendeeCount": 22, "startTime": "2016-04-02T13:30:00+02:00", "address": "Carrer de Val\u00e8ncia, 302, 08009 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T15:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-244"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T13:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/722/58241dfd-68d1-487b-aaf2-c96e9d063f84.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/723/8d790308-b7e5-40e5-9690-72ff3887c264.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/724/1449d663-b4ab-4fb9-b1a7-bbab4daf66c0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/725/58fa5d46-b4ce-49f0-8e50-b5da31b654bd.jpg"], "title": "Esplai Xiroia: transici\u00f3 ecol\u00f2gica ", "point": [2.12915610000005, 41.3750613], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-04-02T14:00:00+02:00", "address": "Carrer de Begur, 8, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T15:20:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-504"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T14:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/599/46e5785c-5f0c-4fda-ae2f-8445edd0c23c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/600/67ff953f-6616-4ff2-9a8d-b6d55c42b1cf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/601/b8d11619-d9db-404f-84c9-e251c28605dd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/602/77fca623-ef7e-41d3-a649-5cc07d938789.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/603/7babcc54-8035-447a-b0c9-21d007c73421.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/604/4678f47d-0506-4bb1-9cb8-506eaf79e5bc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/605/c16f6a18-62ee-4f73-aa50-dd854fb77257.jpg"], "title": "Tinen\u00e7a d'animals i espai p\u00fablic", "point": [2.14071439999998, 41.3945509], "value": 36, "attendeeCount": 36, "startTime": "2016-04-02T14:30:00+02:00", "address": "Avda. de Pau Casals, 19, 08021 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-202"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T14:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/959/912423a4-8633-4ab5-9b8d-0120c7d7f8c4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/960/5b182833-973b-4b05-8c81-fe401046a49f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/961/dffb21b2-015e-4f43-b7ef-5a2618718f09.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/962/6675e0f9-161b-4f23-b4e6-44d98d7b8aa0.jpg"], "title": "Definici\u00f3 del model de  pacificaci\u00f3 del C. Gran de Sant Andreu", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 105, "attendeeCount": 105, "startTime": "2016-04-02T16:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T17:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-82"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T16:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/877/7564840d-2063-44e2-ad2b-0890762dda84.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/878/394d1b03-f05d-4023-9ee8-37b14e8a6a83.jpg"], "title": "Esplai Abat Cassi\u00e0: Barcelona m\u00e9s humana i en transici\u00f3 ecol\u00f2gica", "point": [2.15793329999997, 41.4098132], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-04-02T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de Sors, 30, 08024 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-546"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T20:00:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/775/bd484df1-e039-46c7-8175-2ce8638703cf.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/776/993b2729-9c7b-412f-b591-ceb7d40ea6bc.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/777/10bcbbfa-540b-46bc-a693-77dd8423777c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/778/e02677a0-f809-46de-9dfe-278787b3e89c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/779/ff2bc16c-8124-428b-af6e-314b0d265b30.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/780/e71b7c43-136a-455f-9957-f35fd9063f42.jpg"], "title": "Esplai Spai-T: Bon viure al barri de la Marina del Port", "point": [2.13978910000003, 41.3657851], "value": 28, "attendeeCount": 28, "startTime": "2016-04-02T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de la Mare de D\u00e9u de Port, 350, 08038 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-516"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/769/1ccf359d-010d-4e1d-a2de-65ad1c8ead85.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/770/40a9b8d1-7c5e-4117-b4d8-c357563dc168.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/771/9d43c6d1-9dd7-44af-87af-4c51df2908f5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/772/2e757021-3523-404f-b245-296524c54641.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/773/f442ed26-272e-40c0-8400-92e8087c40bc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/774/599fda10-8390-417d-9342-abbe1d6307c5.jpg"], "title": "Esplai Spai-T: Mobilitat sostenible", "point": [2.13978910000003, 41.3657851], "value": 28, "attendeeCount": 28, "startTime": "2016-04-02T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de la Mare de D\u00e9u de Port, 350, 08038 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-02T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-517"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-02T20:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Com millorar el barri de la Vall d' Hebron", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-04-04T12:50:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de l'Estatut, 08032 Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-04T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-489"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T12:50:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/837/8bad84f6-11ca-4047-b734-7845c16aa0bc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/838/ccb40aa9-676f-4d7d-9a6f-ef405e2411b4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/839/f45e8fd6-990b-4bae-8a6d-e439b737f20e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/840/91eba9e6-6aca-405d-a056-3edb1caa46c0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/841/fd98ab53-034e-4131-bec0-f3a765e5e614.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/842/f85cb865-9924-4560-b38e-c1de251459cd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/843/c82ae001-488b-4ca5-9dd1-b813e838d118.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/844/e071829b-3e1e-4bd8-ba5f-9d80a1695b44.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/845/eafee326-6731-4752-94bd-4aee64c0317e.jpg"], "title": "Ciutat Vella, districte divers", "point": [2.17347819999998, 41.3769738], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-04-04T13:00:00+02:00", "address": "Avinguda Drassanes, 14, 08001 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T15:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-411"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T13:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Comer\u00e7 de Proximitat", "point": [2.13562439999998, 41.4055794], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-04-04T16:00:00+02:00", "address": "Centre C\u00edvic Vil\u00b7la Florida, Carrer de Muntaner, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-04T18:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-428"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T16:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/846/9d46150a-dd9a-489a-8731-03ad048893fe.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/847/66b8ce42-a351-41b7-8f4f-bcd08877b58f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/848/b63472fa-17a8-4892-92b4-c8e44e700e7b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/849/8b745ede-316f-4270-9260-e0e4dd70d9cf.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/850/42b8e586-f593-474b-8436-2490ccd801bd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/851/5a0cdec7-1957-4e88-b35a-4774c72bd94e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/852/4007d20b-6862-4bd9-83af-7ead8e6af48f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/853/bebb368e-1da9-42aa-a410-0b6895a1cc2d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1089/c13fada0-d0ba-4a97-9594-70a7e5e52f2b.jpg"], "title": "La cultura, motor de Ciutat Vella", "point": [2.18086700000003, 41.385063], "value": 98, "attendeeCount": 98, "startTime": "2016-04-04T18:30:00+02:00", "address": "Carrer de Montcada, 12-14, 08003 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-308"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T18:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/751/1be79490-fe39-4f16-b1e0-3fdfdc09c39f.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/752/bf1c6cf9-6512-42a7-b93c-cedf96ecb404.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/753/bc3167c7-293e-4b76-8210-070028416a72.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/754/27a26a16-98d5-44d3-b5dd-3131fedf8e0a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/755/a002e607-c436-41fc-84f0-0f45cf42cf58.JPG"], "title": "La cultura de proximitat i cultura alternativa Sants Montju\u00efc", "point": [2.13794010000004, 41.3723768], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-04-04T19:30:00+02:00", "address": "Carrer de Rossend Ar\u00fas, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-423"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T19:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1126/a831118d-2195-4b01-9f5a-9c11e66ba347.jpg"], "title": "Turisme a Gr\u00e0cia", "point": [2.15782509999997, 41.3999715], "value": 43, "attendeeCount": 43, "startTime": "2016-04-04T20:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de la Vila de Gr\u00e0cia, 2, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-360"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T20:00:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1102/03695a2b-715e-4a0f-9d15-5426441d06fe.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1103/5742828c-8ab9-47ff-909a-957a5d6da5f7.jpg"], "title": "Els espais i \u00f2rgans de la participaci\u00f3 al districte", "point": [2.19199630000003, 41.40891], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-04-04T20:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de Valent\u00ed Almirall, 1, 08018 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-28"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1157/083a37da-281a-4aeb-a682-5e626a45ce9a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1158/f6d7a29f-5233-458f-8dd4-1d0fb51dddff.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1159/3f98c3ec-05ab-4897-a81e-d9989137284e.jpg"], "title": "Els espais culturals i l'acc\u00e9s a la cultura. \u00bfQuin model cultural volem?", "point": [2.18040199999996, 41.4487488], "value": 12, "attendeeCount": 12, "startTime": "2016-04-04T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de Portlligat, 11, 08042 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-143"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T20:30:00+02:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/781/75686092-0513-48d8-8618-f93af06ac1e7.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/782/b5005c91-68de-4baf-84cc-9c1bd116bf23.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/783/7ec3a06d-fc76-4547-b95c-0deac407ec4c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/784/1c514a8b-a3e3-4aaa-a53e-11ee10e4fe15.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/785/107e8d2d-0f17-47c2-845c-b6f1fde754b8.JPG"], "title": "Prioritzaci\u00f3 de propostes del Pla d'Habitatge de Barcelona per al districte", "point": [2.12145190000001, 41.3775293], "value": 4, "attendeeCount": 4, "startTime": "2016-04-04T21:00:00+02:00", "address": "Riera Blanca - Les Corts, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-136"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/890/880216ab-4c9b-460b-b211-541a512392fa.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/889/0235d38d-1d2b-4c77-9564-e4f6e138af21.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/891/3f225212-adac-450f-8d9b-26d9168ff86e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/892/802109ae-325a-4255-80e0-c7c3d49e24d4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/893/bdc1a05d-914f-41c2-b671-12c271984fc7.jpg"], "title": "Superilles- Espai P\u00fablic", "point": [2.15099429999998, 41.3784622], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-04-04T21:00:00+02:00", "address": "Carrer de la Diputaci\u00f3, 15, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-239"}, {"attachments": [], "title": "Barri de la Font del Gos", "point": [2.15080699999999, 41.4406157], "value": 30, "attendeeCount": 30, "startTime": "2016-04-04T21:00:00+02:00", "address": "Cam\u00ed de Cal Notari, 08035 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-327"}, {"attachments": [], "title": "Cooperant fem les altres economies a Horta Guinard\u00f3", "point": [2.16523230000007, 41.4243045], "value": 35, "attendeeCount": 35, "startTime": "2016-04-04T21:00:00+02:00", "address": "Carrer de Pedrell, 67, 08032 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-04T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-376"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-04T21:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/982/2eb3eb77-56d7-4e3f-9dd1-30962942acb7.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/983/8ef827be-6097-42ad-9588-918f5838ca42.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/984/f29428df-0fc3-4a8f-9344-21e177bef712.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/985/fbc78ca3-2786-4375-ba02-f8018bb7b169.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/986/14e247b5-57b4-4c5d-aef2-e8f810febb63.JPG"], "title": "Escola Els Arcs: Una Barcelona m\u00e9s humana i en transici\u00f3 ecol\u00f2gica (4rt ESO B)", "point": [2.1393018, 41.4002634], "value": 29, "attendeeCount": 29, "startTime": "2016-04-05T13:30:00+02:00", "address": "Carrer de Cop\u00e8rnic, 34, 08021 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T14:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-506"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-05T13:30:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Economies comunit\u00e0ries. Horts comunitaris.", "point": [2.17328539999994, 41.3739976], "value": "", "attendeeCount": "", "startTime": "2016-04-05T14:00:00+02:00", "address": "Carrer Albareda, 22, 08004 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-387"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/911/649a882c-2e66-471b-9999-1188d4a58a86.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/912/c807e9bb-2da5-400b-a223-5dc3c38dea66.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/913/bf9e42f0-d6ec-464e-b1f3-653f21395287.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/914/7ff5af48-4fb5-4785-b7f8-8670ab0c3f65.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/915/3e8aa15b-e5b2-4ada-9347-3e63ced24c5f.jpg"], "title": "Altra forma de fer economia, desenvolupament socio-econ\u00f2mic local, b\u00e9ns comuns i la qualitat de la vida i l\u2019emancipaci\u00f3 de la ciutadania", "point": [2.17527100000007, 41.460944], "value": 16, "attendeeCount": 16, "startTime": "2016-04-05T14:00:00+02:00", "address": "c/ Pedraforca, 2-6, 08033 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-156"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-05T14:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Economia Social", "point": [2.11981689999993, 41.3855551], "value": 14, "attendeeCount": 14, "startTime": "2016-04-05T17:00:00+02:00", "address": "Av. Diagonal, 643, 08028 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T19:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-454"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-05T17:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1004/e7e15e87-8ce5-4dd6-abf1-c09f2dfbf806.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1005/9ddc6aa5-6f23-4cf1-a3e8-fdc84fdfa52e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1006/e4e7d94c-12dc-4301-bf58-18538a978b7c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1007/8628c25d-6b7b-4a39-961d-150e6da8d6bb.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1008/43b65beb-c005-468d-8623-624b0e0fef8e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1009/a099a96e-94a1-464f-866f-1b56296a6fcb.JPG"], "title": "La Ronda de Dalt - Gr\u00e0cia", "point": [2.13598849999994, 41.4059251], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-04-05T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de Sant Gervasi de Cassoles, 85, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-369"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-05T20:00:00+02:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1028/313eb8e8-f569-4453-97cd-eaf08780bde2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1029/cc6e1878-59d5-465a-b60f-5a15e4ce6fe4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1030/d33bd1d0-465f-4228-a44f-b3a39138bdfb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1031/73b62eaf-9a1b-4421-9d9a-a6029f9fc604.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1032/19013036-fb40-4652-8b62-9c1c3da43ae9.jpg"], "title": "Cultura popular i espais de creaci\u00f3\t", "point": [2.2045177, 41.4013572], "value": 13, "attendeeCount": 13, "startTime": "2016-04-05T20:30:00+02:00", "address": "Carrer del Joncar, 35, 08005 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-27"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1058/e34ec96a-91bf-496d-86ae-5212bac33a65.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1059/345dccb2-d7c0-4e79-a626-63e3488d128c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1060/513a3cac-4ba4-44fb-84fb-3e6ac9688ca9.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1061/7da60fa0-8efa-462f-ba48-c4b7bade9fdb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1062/405db1da-2965-49c8-a86a-83c333aa55fe.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1063/5465e1e9-1fdd-4910-aba9-4053db053b92.jpg"], "title": "Les pol\u00edtiques municipals amb perspectiva de g\u00e8nere", "point": [2.17318869999997, 41.4304583], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-04-05T20:30:00+02:00", "address": "Passeig de Fabra i Puig, 274, 08031 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-150"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/809/37e0342e-feb4-4b07-ab22-31d00ba8aee4.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/810/deac67f9-ffb5-4a12-ab85-93c61ed7a395.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/811/70b387bb-bdea-4aa7-8cab-dfae877802fc.jpg"], "title": "Prioritzaci\u00f3 de propostes pel PHB del districte de Sarri\u00e0 -Sant Gervasi ", "point": [2.09086400000001, 41.4283628], "value": 4, "attendeeCount": 4, "startTime": "2016-04-05T20:30:00+02:00", "address": "Centre Civic L'Electric, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-05T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-212"}, {"attachments": [], "title": "Escoltem als joves de Gr\u00e0cia", "point": [2.15230299999996, 41.4032085], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-04-05T20:30:00+02:00", "address": "Carrer Gran de Gr\u00e0cia, 190, 08012 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-05T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-472"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-05T20:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Propostes de millora Horta Guinard\u00f3 punts m\u00f2bils.", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 7, "attendeeCount": 7, "startTime": "2016-04-06T11:34:00+02:00", "address": "carrer Dante Alighieri", "endTime": "2016-04-06T15:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-511"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T11:34:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1033/48cb310a-5216-40d6-abf8-cb910d3177bc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1034/39e547f0-7bef-4fe4-b46d-2c4027957c1f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1035/aff16bac-f88c-4823-afd3-33dd1833065d.jpg"], "title": "Pacificaci\u00f3 de la Meridiana", "point": [2.18836020000003, 41.4233388], "value": 36, "attendeeCount": 36, "startTime": "2016-04-06T13:30:14+02:00", "address": "Pla\u00e7a dels Jardins d'Elx, 08027 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-114"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T13:30:14+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1018/25b61603-5a34-464b-8ac6-2a4c21ed0819.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1019/511d82c0-cb60-42de-969d-28925ab0abeb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1020/eed69eec-e286-46b2-89fc-7b2cf5e21b0e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1021/a768fff2-60f6-4ab9-a7de-5f04c83cd64d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1022/c04e6333-22e1-47fc-9654-98ce9b03f733.jpg"], "title": "Com abordem la Salut als barris: El Pla Municipal de Salut a Sants-Montju\u00efc", "point": [2.17333289999999, 41.3729644], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-04-06T14:30:00+02:00", "address": "Carrer de Vila i Vil\u00e0, 16, 08004 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T16:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-433"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T14:30:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": [], "title": "Les Corts, barris inclusius", "point": [2.13945630000001, 41.3878019], "value": 43, "attendeeCount": 43, "startTime": "2016-04-06T19:30:00+02:00", "address": "Carrer del Montnegre, 36, 08029 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-122"}, {"attachments": [], "title": "Envelliment actiu", "point": [2.17469210000002, 41.4185091], "value": 11, "attendeeCount": 11, "startTime": "2016-04-06T19:30:00+02:00", "address": "Plaza Salvador Riera, 2, 08041 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T21:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-271"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T19:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1207/a523b00c-4678-490e-97db-c54253936df5.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1208/2292c20c-ce9c-4f71-830e-d73f2a58fd48.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1209/487beaba-5227-4559-b5fa-f1b62d2a619f.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1210/afeebdc9-5272-407b-83cd-2a7a5e40bf3d.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1211/7b46670e-84dd-48aa-a56c-832c38e3d285.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1212/51bcc8e4-9b78-425c-b1b4-e76468f107ab.JPG"], "title": "Necessitats i propostes d'habitatge al districte (barris de Vallcarca i els Penitents, El Coll i La Salut))", "point": [2.14990269999998, 41.4185924], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-04-06T20:00:00+02:00", "address": "Carrer de l'Aldea, 15, 08023 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-377"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T20:00:00+02:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1108/4ed17256-263f-48ae-9124-4dde19fba889.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1109/fdeae29f-7fd0-4c7b-9d49-fa3b0c9d335e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1110/d78c0e27-4d01-408a-836b-a029744b2610.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1111/7a5df06d-a7fd-4f88-8eb1-723a77affbf3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1112/64431beb-b24a-4d2c-b9ca-585581c5335d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1113/2bf01cd8-e7e5-4740-8410-05bbb53a871e.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1114/b700160b-b99f-4df0-b86a-b3d8cd56b09f.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1115/06995792-6a0c-48b3-ac87-1e371bee86dc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1116/1ae7f6e5-53ec-4103-9912-d597a8667d4b.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1117/326c0cc8-a9bd-476e-bb63-48c1e68ab222.jpg"], "title": "Assentaments migrants", "point": [2.20572659999993, 41.4106636], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-04-06T20:30:00+02:00", "address": "Carrer de Crist\u00f3bal de Moura, 65, 08019 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-55"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/926/cd36c56b-b9da-462a-8a6e-8d5f4a61dcd1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/927/d3aaa745-f9b4-4954-91c6-5e4812599883.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/928/7ca67df6-3b94-4d3a-9516-c2367a6b8431.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/929/744f70d6-aec5-4288-8184-d40c31dd2547.jpg"], "title": "Revisi\u00f3 del mapa d'equipaments esportius al Districte", "point": [2.19071829999996, 41.4358969], "value": 26, "attendeeCount": 26, "startTime": "2016-04-06T20:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a d'Orfila, 1, 08030 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-105"}, {"attachments": [], "title": "Pensar l'espai p\u00fablic amb perspectiva de g\u00e8nere", "point": [2.17783570000006, 41.4610668], "value": 3, "attendeeCount": 3, "startTime": "2016-04-06T20:30:00+02:00", "address": "Av. dels Rasos de Peguera, 25, 08033 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-149"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1160/36d6afe8-1888-40f3-94bf-e2a7db617b8e.jpg"], "title": "Les condicions de l'habitatge a ciutat Vella", "point": [2.18152899999995, 41.3877519], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-04-06T20:30:00+02:00", "address": "Carrer del Comer\u00e7, 36, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-320"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T20:30:00+02:00"}}, {"count": 4, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1027/90935d4e-d7c5-4c66-9d5c-34579a95b96f.jpg"], "title": "Valorem les tasques de cura", "point": [2.14188160000003, 41.4157766], "value": 5, "attendeeCount": 5, "startTime": "2016-04-06T21:00:00+02:00", "address": "Avinguda de Vallcarca, 169-205, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-06T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-200"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1067/ab1fb17e-2a3b-4c12-b316-c7b5f50abcec.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1068/fd3dbee8-2f12-4911-9997-f4f513111009.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1069/7cd0328d-a0bc-4d42-a346-d71e37ef62f7.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1070/de8de432-361d-4f5f-acba-78df2642057d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1071/5a49e21d-4ca4-42a5-8763-efb049aef7b3.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1075/62d7c899-65e7-402f-a939-e3672e9c2c27.jpg"], "title": "Noves tecnologies i serveis municipals", "point": [2.14034089999996, 41.3765142], "value": 15, "attendeeCount": 15, "startTime": "2016-04-06T21:00:00+02:00", "address": "Carrer de Muntadas, 5, 08014 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-233"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/906/8104c1bc-df4a-449a-8fcd-f73bbb81cca6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/907/ed6eb5fb-6f87-49f1-99e0-82ea4965940a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/908/e9ff7433-c4ac-4dc8-97bf-95bbe8634873.jpg"], "title": "Pla d'equipaments del barri de la Sagrada Fam\u00edlia", "point": [2.17640080000001, 41.4056921], "value": 24, "attendeeCount": 24, "startTime": "2016-04-06T21:00:00+02:00", "address": "Carrer de Proven\u00e7a, 480, 08025 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-460"}, {"attachments": [], "title": "Debat del PAM Consell Municipal del Poble Gitano", "point": [2.17686379999998, 41.3827751], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-04-06T21:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a Sant Jaume, Pla\u00e7a de Sant Jaume, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-497"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T21:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Tres Turons", "point": [2.15503539999997, 41.4210574], "value": 59, "attendeeCount": 59, "startTime": "2016-04-06T21:30:00+02:00", "address": "Carrer de la Murtra, 135, 08032 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-06T23:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-437"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-06T21:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": [], "title": "Debat Taula de veins i entitats barri Torre Bar\u00f3", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 60, "attendeeCount": 60, "startTime": "2016-04-07T14:00:00+02:00", "address": "casal barri torre baro", "endTime": "2016-04-07T14:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-578"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-07T14:00:00+02:00"}}, {"count": 3, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1042/aa0dd8f5-b968-43bb-8017-2b5b786afd15.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1043/97b9b260-becb-4935-94da-c2af399f83f6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1044/e3539b01-34f8-469b-8b10-31d6b3018972.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1046/7a83fa44-8f45-40d5-8bf3-6d12849276b0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1049/b68372d2-f4fd-4b72-92c4-3c2d3e58aecd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1053/c2244a57-41cd-46b3-bb06-f0402f1e0198.jpg"], "title": "Activitat per infants complement\u00e0ria al debat d'innovaci\u00f3 educativa i model educatiu", "point": [2.12154459999999, 41.3993033], "value": 25, "attendeeCount": 25, "startTime": "2016-04-07T19:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a del Consell de la Vila, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-07T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-568"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1077/d3b2f7e3-c76e-4d3d-ab1b-d4b56973808a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1078/44f95f6a-01ba-40ca-9014-f7bf3079437c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1079/6a6c0c6e-2313-4535-a709-ef3313687e2d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1080/9576a5d9-487a-4178-bc69-ec993e4f864b.jpg"], "title": "Innovaci\u00f3 educativa i model educatiu", "point": [2.12154459999999, 41.3993033], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-04-07T19:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a del Consell de la Vila, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-07T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-198"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1197/7cc4929f-6997-48f0-bc73-32d61e085c02.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1198/8b340d3d-dda2-4560-9e40-b5b5e56805cd.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1199/46788656-5cf6-4fc9-97cc-d7049df04cd0.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1200/cf249e7b-a4b1-44fe-9150-0c8f4c4b3698.jpg"], "title": "Els Tres Turons a Gr\u00e0cia", "point": [2.14990269999998, 41.4185924], "value": 35, "attendeeCount": 35, "startTime": "2016-04-07T19:30:00+02:00", "address": "Carrer de l'Aldea, 15, 08023 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-07T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-415"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-07T19:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/216/6da77a4e-6d97-45e3-9f24-abd03d25aece.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1136/c723d292-8c6f-48cb-878f-a416fbb8af89.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1137/840824a0-cb2e-40d0-a638-5cb8e97a3e41.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1141/2a97405c-e295-4631-b963-36c9198fd168.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1142/768147b8-22d8-45b0-916c-ed252cbda397.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1143/e86bd65a-14f1-4a06-a08e-d327c302e4e4.jpg"], "title": "Promoci\u00f3 de l'autonomia de les persones amb diversitat funcional/discapacitat", "point": [2.19216080000001, 41.408546], "value": 20, "attendeeCount": 20, "startTime": "2016-04-07T20:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a de Valent\u00ed Almirall, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-07T22:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-03-436"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-07T20:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1055/a527dc29-f8c2-48bd-90f4-3ad4fe87286a.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1056/1d372bda-5cf1-4095-9e87-1fc4d8599eca.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1057/3ffed8ff-918f-4a2c-b750-8740dd82da93.jpg"], "title": "Ocupaci\u00f3 i promoci\u00f3 econ\u00f2mica: l'ocupaci\u00f3 juvenil", "point": [2.16868799999997, 41.430903], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-04-07T21:00:00+02:00", "address": "Carrer del Teide, 20, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-07T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-154"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-07T21:00:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1072/a0b01e3f-d975-4e94-99d6-b60ccbe8ed20.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1073/e3dbf140-2a57-47b7-82c8-f327fd8014c3.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1074/1cae2bb8-e413-44d6-963a-5f4729b3ed3d.JPG"], "title": "Com reinvertir els beneficis del turisme a Ciutat Vella (Cita tancada)", "point": [2.16951470000004, 41.3839306], "value": 32, "attendeeCount": 32, "startTime": "2016-04-08T14:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a del Bonsucc\u00e9s, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-08T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-538"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1038/d368b703-4e4e-40c1-8260-bd8b5f6ae5b8.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1039/3d540b1e-a14d-430f-b645-986c999ec7c1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1040/b24f00b8-95f8-4c2a-91c0-dbbeed681dc6.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1036/2947c39b-e161-4472-aba0-94a3b211875c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1037/61cfef82-6b16-40a4-93c7-6c127089e1bc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1041/65f22aea-e428-41f0-a302-6228908c0171.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1045/8954172b-859e-440d-8f48-5ea0ce937e2f.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1047/419198a0-4cc3-4701-8003-538e7d87559b.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1048/1e5c26fb-5d24-48ab-96bc-e5af232d29c6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1050/17844f97-8db7-4c87-9af1-3d3ed00adcde.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1051/7fe9842a-3bc8-4b79-ab8d-417ea98a01cb.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1052/e0787c61-e474-48fe-b769-93c42dd34a39.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1054/2cd7e3d0-a3cf-4c05-93cd-46969a2d8ca8.jpg"], "title": "Debatent sobre el Barri amb els alumnes dels Instituts", "point": [2.15677270000003, 41.3913676], "value": 243, "attendeeCount": 243, "startTime": "2016-04-08T14:00:00+02:00", "address": "Carrer de Proven\u00e7a, 187, 08036 Barcelona, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-08T15:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-505"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-08T14:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1213/59f89a1e-af31-42db-837d-5e330b1c2272.jpg"], "title": "Pacificaci\u00f3 de la Meridiana", "point": [2.18014429999994, 41.4418765], "value": 11, "attendeeCount": 11, "startTime": "2016-04-08T21:00:00+02:00", "address": "Casal de barri de Prosperitat, Pla\u00e7a d'\u00c0ngel Pesta\u00f1a, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-08T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-158"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-08T21:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1104/6d1decd4-b4b9-49e4-9b8f-6105b748149d.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1105/919fa794-0484-40a7-ae5a-919836cd59ef.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1106/c8d6cfcc-6f81-4b61-aa43-7e5dc360ce9c.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1107/bf567a62-9050-47ab-84bf-b3735a1caeda.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1124/81528afc-0ae7-48aa-88af-a05addcdc5b2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1125/d475b039-3b63-48a1-aabd-5b9f42467a5c.jpg"], "title": "Com ens volem moure i despla\u00e7ar pel districte i la ciutat? ", "point": [2.17950310000003, 41.434256], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-04-09T12:30:00+02:00", "address": "Carrer de Piferrer, 94, Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-09T14:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-337"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-09T12:30:00+02:00"}}, {"count": 2, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1127/7f3ceeb7-dc26-4901-8e6f-8338209fc994.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1128/33f4a626-b224-428a-9ecc-1dc5407b0364.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1129/51e33dfe-1a6b-4dca-874f-d0cd4cc8669e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1130/696089a9-9776-49c3-b35d-20d988d5d5f7.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1131/af19fb6f-e27a-4c02-8481-ec74006b4b9e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1132/51936036-ac52-4ac0-9dc1-9fa3bce7ea44.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1133/31d7070a-d25c-4b05-b96f-1143b691133e.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1134/523065db-99a5-4a83-b69f-f24b9969033a.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1135/43f22e31-a5af-4b9a-9142-4293f9f9120c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1188/946a7693-3b75-4399-aaba-1182dfd75698.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1189/9ea0a5ea-8426-48cc-8d29-c90785a1c6d2.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1190/41694b7a-83a0-452f-86f5-40b31336a1dd.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1191/9b2e2909-2b16-469a-9690-fed1129f9fc0.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1192/54225ad6-2866-4c90-aa91-19f647c6d5f6.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1193/01f3ac24-b428-4fec-a6e9-fac2d6b6b9c1.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1194/4fb4a550-4365-44d8-b715-9fdb44a72477.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1195/4d7060d0-a84b-4ee2-9b68-44d11cb00217.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1196/71488309-483a-401d-8e19-73a18c8f66b8.jpg"], "title": "La Rambla de Barcelona, rambla ciutadana", "point": [2.17667329999995, 41.3772374], "value": 195, "attendeeCount": 195, "startTime": "2016-04-09T13:00:00+02:00", "address": "Rambla de Santa M\u00f2nica, 08002 Barcelona, Barcelona, Spain", "endTime": "2016-04-09T22:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-313"}, {"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1175/95e007d6-88ac-4fa4-80bb-17d406ef3827.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1176/c4b1cd91-80be-4ad6-b44f-a7eb8bc3a048.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1173/726814c1-562e-420a-b766-5b1ee4dd38f0.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1174/b51fa416-97fb-48df-a7de-e8dd76666a08.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1171/09393b9a-c2ba-45a5-91f8-07b00dee72cb.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1172/2899e74c-c5e9-4c0d-b80f-4b3be26088f1.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1177/db7f2947-d2a0-4239-95a0-4f87817ac033.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1178/ea25ac52-7750-4b7c-aed7-64953d277e54.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1179/fb9ff8a5-2ce7-4018-8814-af287433bc02.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1180/af65b924-699b-459f-8a40-871ff24a1ae0.JPG"], "title": "Quina Rambla volem?", "point": [2.17658019999999, 41.3773599], "value": 50, "attendeeCount": 50, "startTime": "2016-04-09T13:00:00+02:00", "address": "Rambla de Santa M\u00f2nica, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-09T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-570"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-09T13:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1204/b7ab7af1-907c-4594-a17a-529378801d82.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1205/86201de6-96fd-44ef-89bc-ae9dfc7c5f93.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1206/677322e7-2235-4346-ad33-2320befa44a6.jpg"], "title": "Foment valors naturals i preservaci\u00f3 espais verds de la ciutat: Collserola", "point": [2.10501790000001, 41.4140243], "value": 10, "attendeeCount": 10, "startTime": "2016-04-09T14:00:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a Pep Ventura, 08017 Barcelona, Espanya", "endTime": "2016-04-09T16:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-02-199"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-09T14:00:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1222/8e69e116-7f8c-467f-bc17-47899c13d40c.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1223/f7a5f3e1-3876-45f5-867b-1f38de82ffcd.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1224/7aba600d-4887-4ece-9011-e9a78bbbade6.JPG", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1225/8621e7c4-30c4-4a4c-9f02-b3dbbf3bcbe6.JPG"], "title": "\u00das de l\u00b4espai p\u00fablic a Badal", "point": [2.1833, 41.3833], "value": 18, "attendeeCount": 18, "startTime": "2016-04-11T19:30:00+02:00", "address": "Pla\u00e7a Olivereta", "endTime": "2016-04-11T21:30:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-576"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-11T19:30:00+02:00"}}, {"count": 1, "doc": [{"attachments": ["https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1214/240a5823-11f9-41af-8377-3a2b213d0041.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1215/d84d52d9-c7ea-4edd-897b-362be64182cc.jpg", "https://decidim-barcelona-new.s3.amazonaws.com/decidim-barcelona/uploads/decidim/attachment/file/1216/f00d9229-2426-4452-a0fe-05cb17d051b9.jpg"], "title": "Cooperatives i economia solid\u00e0ria", "point": [2.1422609, 41.3753791], "value": 8, "attendeeCount": 8, "startTime": "2016-04-11T21:00:00+02:00", "address": "Carrer de la Creu Coberta, 104, Barcelona, Espa\u00f1a", "endTime": "2016-04-11T23:00:00+02:00", "id": "BCN-MEET-2016-04-575"}], "_id": {"timestamp": "2016-04-11T21:00:00+02:00"}}], "links": {"current": "http://localhost/api/v0/pam_meeting?page=1&page_size=2147483647&sort=a@timestamp&fields=title@payload.title,title@payload.title,startTime@payload.startTime,endTime@payload.endTime,address@payload.address,attachments@payload.attachments,attendeeCount@payload.attendeeCount,id@id,value@payload.attendeeCount,point@location.point.coordinates&isObservation=&group=timestamp@timestamp&$timestamp=gte@2010-01-01T00:00:00Z,lt@2019-01-01T00:00:00Z", "next": ""}, "success": "true"}
